Sentence_ID,Word_ID,Word,Annotator1,Annotator2,Agreed_Label,Revised_Label
3,13,إن,O,O,O,O
3,14,البشرية,O,O,O,O
3,15,وصلت,O,O,O,O
3,16,إلى,O,O,O,O
3,17,حد,O,O,O,O
3,18,التمزق,O,O,O,O
3,19,من,O,O,O,O
3,20,خلال,O,O,O,O
3,21,الحروب,O,O,O,O
3,22,والفقر,O,O,O,O
3,23,،,O,O,O,O
3,24,وليس,O,O,O,O
3,25,هناك,O,O,O,O
3,26,من,O,O,O,O
3,27,أصوات,O,O,O,O
3,28,تتضافر,O,O,O,O
3,29,لأن,O,O,O,O
3,30,توقف,O,O,O,O
3,31,هذا,O,O,O,O
3,32,الدمار,O,O,O,O
3,33,الإنساني,O,O,O,O
3,34,،,O,O,O,O
3,35,فالأرض,O,O,O,O
3,36,تنكمش,O,O,O,O
3,37,بما,O,O,O,O
3,38,يحدث,O,O,O,O
3,39,من,O,O,O,O
3,40,تضييق,O,O,O,O
3,41,على,O,O,O,O
3,42,البشرية,O,O,O,O
3,43,فيما,O,O,O,O
3,44,يؤمنون,O,O,O,O
3,45,وفيما,O,O,O,O
3,46,يختارون,O,O,O,O
3,47,وفيما,O,O,O,O
3,48,يرغبون,O,O,O,O
3,49,،,O,O,O,O
3,50,وكل,O,O,O,O
3,51,ما,O,O,O,O
3,52,يحدث,O,O,O,O
3,53,من,O,O,O,O
3,54,صراعات,O,O,O,O
3,55,لا,O,O,O,O
3,56,يؤدي,O,O,O,O
3,57,إلى,O,O,O,O
3,58,شيء,O,O,O,O
3,59,سوى,O,O,O,O
3,60,حرق,O,O,O,O
3,61,الأرض,O,O,O,O
3,62,بالمستضعفين,O,O,O,O
3,63,من,O,O,O,O
3,64,عباد,O,O,O,O
3,65,الله,B_MIS,O,B_MIS,B_MIS
3,66,.,O,O,O,O
4,67,سأل,O,O,O,O
4,68,السفير,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
4,69,السوفيتي,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
4,70,الرئيس,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
4,71,القبرصي,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
4,72,ماكاريوس,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
4,73,ذات,O,O,O,O
4,74,مرة,O,O,O,O
4,75,عن,O,O,O,O
4,76,سبب,O,O,O,O
4,77,بقاء,O,O,O,O
4,78,الأسد,B_MIS,O,B_MIS,B_MIS
4,79,البريطاني,I_MIS,O,I_MIS,I_MIS
4,80,فوق,O,O,O,O
4,81,مدخل,O,O,O,O
4,82,القصر,O,O,O,O
4,83,الرئاسي,O,O,O,O
4,84,بعد,O,O,O,O
4,85,الاستقلال,O,O,O,O
4,86,.,O,O,O,O
5,87,فقد,O,O,O,O
5,88,يزور,O,O,O,O
5,89,أحدهم,O,O,O,O
5,90,مكانا,O,O,O,O
5,91,مؤهلا,O,O,O,O
5,92,ليكون,O,O,O,O
5,93,تراثا,O,O,O,O
5,94,عالميا,O,O,O,O
5,95,فقط,O,O,O,O
5,96,ل,O,O,O,O
5,97,«,O,O,O,O
5,98,يكشت,O,O,O,O
5,99,على,O,O,O,O
5,100,تيس,O,O,O,O
5,101,مشوي,O,O,O,O
5,102,»,O,O,O,O
5,103,وينهي,O,O,O,O
5,104,حفلة,O,O,O,O
5,105,الشواء,O,O,O,O
5,106,بتشويه,O,O,O,O
5,107,تلك,O,O,O,O
5,108,النقوشات,O,O,O,O
5,109,والمنحوتات,O,O,O,O
5,110,الضاربة,O,O,O,O
5,111,بعمق,O,O,O,O
5,112,جذورها,O,O,O,O
5,113,في,O,O,O,O
5,114,آلاف,O,O,O,O
5,115,السنين,O,O,O,O
5,116,،,O,O,O,O
5,117,ببخاخ,O,O,O,O
5,118,أحمر,O,O,O,O
5,119,يعبر,O,O,O,O
5,120,به,O,O,O,O
5,121,عن,O,O,O,O
5,122,مشاعره,O,O,O,O
5,123,لمحبوبته,O,O,O,O
5,124,بقلب,O,O,O,O
5,125,يخترقه,O,O,O,O
5,126,سهم,O,O,O,O
5,127,ويكملها,O,O,O,O
5,128,ب,O,O,O,O
5,129,«,O,O,O,O
5,130,الحب,O,O,O,O
5,131,عذاب,O,O,O,O
5,132,»,O,O,O,O
5,133,.,O,O,O,O
6,134,تعجبت,O,O,O,O
6,135,منها,O,O,O,O
6,136,وسائل,O,O,O,O
6,137,إعلام,O,O,O,O
6,138,أجنبية,O,O,O,O
6,139,بعنوان,O,O,O,O
6,140,«,O,O,O,O
6,141,البروفايل,O,O,O,O
6,142,العجيب,O,O,O,O
6,143,لبعض,O,O,O,O
6,144,أعضاء,O,O,O,O
6,145,محكمة,O,O,O,O
6,146,فيسبوك,B_ORG,N,B_ORG,B_ORG
6,147,»,O,O,O,O
6,148,كمجلة,O,O,O,O
6,149,«,O,O,O,O
6,150,فالير,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
6,151,آكتييل,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
6,152,»,O,O,O,O
6,153,الفرنسية,O,O,O,O
6,154,التي,O,O,O,O
6,155,استنكرت,O,O,O,O
6,156,هذا,O,O,O,O
6,157,الفعل,O,O,O,O
6,158,المشين,O,O,O,O
6,159,من,O,O,O,O
6,160,إدارة,O,O,B_ORG,B_ORG
6,161,الفيسبوك,B_ORG,N,I_ORG,I_ORG
6,162,،,O,O,O,O
6,163,والعالم,O,O,O,O
6,164,يعرف,O,O,O,O
6,165,أنها,O,O,O,O
6,166,فتاة,O,O,O,O
6,167,مشهورة,O,O,O,O
6,168,بانحيازها,O,O,O,O
6,169,وانتمائها,O,O,O,O
6,170,الواضح,O,O,O,O
6,171,لجماعة,O,O,B_ORG,B_ORG
6,172,الإخوان,B_ORG,O,I_ORG,I_ORG
6,173,الإرهابية,I_ORG,O,O,O
6,174,،,O,O,O,O
6,175,وكأن,O,O,O,O
6,176,ذلك,O,O,O,O
6,177,إثبات,O,O,O,O
6,178,لوجود,O,O,O,O
6,179,ثغرة,O,O,O,O
6,180,في,O,O,O,O
6,181,نظام,O,O,O,O
6,182,عمل,O,O,O,O
6,183,فيسبوك,B_ORG,N,B_ORG,B_ORG
6,184,؛,O,O,O,O
6,185,إذ,O,O,O,O
6,186,لا,O,O,O,O
6,187,تعترف,O,O,O,O
6,188,الشبكة,O,O,O,O
6,189,بالربط,O,O,O,O
6,190,بين,O,O,O,O
6,191,الدفاع,O,O,O,O
6,192,عن,O,O,O,O
6,193,أفكار,O,O,O,O
6,194,الإخوان,B_ORG,O,B_ORG,B_ORG
6,195,والترويج,O,O,O,O
6,196,للآراء,O,O,O,O
6,197,الإرهابية,O,O,O,O
6,198,.,O,O,O,O
7,199,أشارت,O,O,O,O
7,200,دراسة,O,O,O,O
7,201,إلى,O,O,O,O
7,202,أن,O,O,O,O
7,203,الأطفال,O,O,O,O
7,204,الذين,O,O,O,O
7,205,يقاتلون,O,O,O,O
7,206,بعضا,O,O,O,O
7,207,بسبب,O,O,O,O
7,208,عدوى,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
7,209,الجهاز,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
7,210,العصبي,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
7,211,المركزي,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
7,212,،,O,O,O,O
7,213,يصبحون,O,O,O,O
7,214,أكثر,O,O,O,O
7,215,عرضة,O,O,O,O
7,216,لارتكاب,O,O,O,O
7,217,جرائم,O,O,O,O
7,218,عنيفة,O,O,O,O
7,219,في,O,O,O,O
7,220,وقت,O,O,O,O
7,221,لاحق,O,O,O,O
7,222,من,O,O,O,O
7,223,الحياة,O,O,O,O
7,224,.,O,O,O,O
8,225,وقالت,O,O,O,O
8,226,قوات,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
8,227,الأمن,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
8,228,البيئي,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
8,229,إنه,O,O,O,O
8,230,تم,O,O,O,O
8,231,القبض,O,O,O,O
8,232,عليهم,O,O,O,O
8,233,،,O,O,O,O
8,234,وتحرير,O,O,O,O
8,235,المخالفات,O,O,O,O
8,236,في,O,O,O,O
8,237,حقهم,O,O,O,O
8,238,،,O,O,O,O
8,239,ومن,O,O,O,O
8,240,ثم,O,O,O,O
8,241,تمت,O,O,O,O
8,242,إحالتهم,O,O,O,O
8,243,إلى,O,O,O,O
8,244,الجهات,O,O,O,O
8,245,المختصة,O,O,O,O
8,246,،,O,O,O,O
8,247,لاستكمال,O,O,O,O
8,248,الإجراءات,O,O,O,O
8,249,النظامية,O,O,O,O
8,250,بحقهم,O,O,O,O
8,251,،,O,O,O,O
8,252,بالتنسيق,O,O,O,O
8,253,مع,O,O,O,O
8,254,القطاعات,O,O,O,O
8,255,الأمنية,O,O,O,O
8,256,ذات,O,O,O,O
8,257,العلاقة,O,O,O,O
8,258,،,O,O,O,O
8,259,وتسليم,O,O,O,O
8,260,الكميات,O,O,O,O
8,261,المضبوطة,O,O,O,O
8,262,للجهات,O,O,O,O
8,263,المختصة,O,O,O,O
8,264,بوزارة,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
8,265,البيئة,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
8,266,والمياه,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
8,267,والزراعة,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
8,268,.,O,O,O,O
9,269,وقامت,O,O,O,O
9,270,وكالة,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
9,271,الشؤون,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
9,272,الفنية,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
9,273,والخدمية,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
9,274,برئاسة,O,B_ORG,B_ORG,B_ORG
9,275,شؤون,O,I_ORG,I_ORG,I_ORG
9,276,الحرمين,B_LOC,I_ORG,I_ORG,I_ORG
9,277,الشريفين,I_LOC,I_ORG,I_ORG,I_ORG
9,278,،,O,O,O,O
9,279,ممثلة,O,O,O,O
9,280,في,O,O,O,O
9,281,إدارة,O,B_ORG,B_ORG,B_ORG
9,282,سقيا,B_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
9,283,زمزم,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
9,284,،,O,O,O,O
9,285,بتوزيع,O,O,O,O
9,286,عبوات,O,O,O,O
9,287,ماء,N,O,B_MIS,B_MIS
9,288,زمزم,N,B_MIS,I_MIS,I_MIS
9,289,للفئات,O,O,O,O
9,290,المسموح,O,O,O,O
9,291,لها,O,O,O,O
9,292,بالعمرة,O,O,O,O
9,293,والصلاة,O,O,O,O
9,294,في,O,O,O,O
9,295,المسجد,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
9,296,الحرام,I_LOC,I_LOC,I_LOC,I_LOC
9,297,،,O,O,O,O
9,298,وفق,O,O,O,O
9,299,ما,O,O,O,O
9,300,جاء,O,O,O,O
9,301,في,O,O,O,O
9,302,الإجراءات,O,O,O,O
9,303,الاحترازية,O,O,O,O
9,304,التي,O,O,O,O
9,305,طبقتها,O,O,O,O
9,306,حكومتنا,B_ORG,O,O,O
9,307,الرشيدة,O,O,O,O
9,308,،,O,O,O,O
9,309,لمنع,O,O,O,O
9,310,انتشار,O,O,O,O
9,311,فيروس,O,B_MIS,B_MIS,B_MIS
9,312,كورونا,B_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
9,313,المستجد,O,O,I_MIS,I_MIS
9,314,.,O,O,O,O
10,315,وما,O,O,O,O
10,316,يخالف,O,O,O,O
10,317,هذا,O,O,O,O
10,318,الاعتقاد,O,O,O,O
10,319,الذي,O,O,O,O
10,320,عليه,O,O,O,O
10,321,المسلمون,N,O,O,O
10,322,منذ,O,O,O,O
10,323,زمن,O,O,O,O
10,324,النبوة,O,O,O,O
10,325,وحتى,O,O,O,O
10,326,يوم,O,O,O,O
10,327,الناس,O,O,O,O
10,328,هذا,O,O,O,O
10,329,إنما,O,O,O,O
10,330,هو,O,O,O,O
10,331,«,O,O,O,O
10,332,الليبرالية,B_ORG,O,B_MIS,B_MIS
10,333,»,O,O,O,O
10,334,و,O,O,O,O
10,335,«,O,O,O,O
10,336,العلمانية,B_ORG,O,B_MIS,B_MIS
10,337,»,O,O,O,O
10,338,،,O,O,O,O
10,339,التي,O,O,O,O
10,340,تدعو,O,O,O,O
10,341,إلى,O,O,O,O
10,342,«,O,O,O,O
10,343,فصل,O,O,O,O
10,344,الدين,O,O,O,O
10,345,عن,O,O,O,O
10,346,المجتمع,O,O,O,O
10,347,والدولة,O,O,O,O
10,348,»,O,O,O,O
10,349,،,O,O,O,O
10,350,أو,O,O,O,O
10,351,بتعبير,O,O,O,O
10,352,الكاتبة,B_TIT,N,O,O
10,353,:,O,O,O,O
10,354,«,O,O,O,O
10,355,الدين,O,O,O,O
10,356,ليس,O,O,O,O
10,357,سياسة,O,O,O,O
10,358,»,O,O,O,O
10,359,.,O,O,O,O
11,360,معدن,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
11,361,شمام,I_LOC,I_LOC,I_LOC,I_LOC
11,362,(,O,O,O,O
11,363,الفضة,B_MIS,O,B_MIS,B_MIS
11,364,والصفر,B_MIS,O,B_MIS,B_MIS
11,365,والنحاس,B_MIS,O,B_MIS,B_MIS
11,366,),O,O,O,O
11,367,هو,O,O,O,O
11,368,معدن,B_LOC,O,B_LOC,B_LOC
11,369,وادي,I_LOC,B_LOC,I_LOC,I_LOC
11,370,الفرع,I_LOC,I_LOC,I_LOC,I_LOC
11,371,رغم,O,O,O,O
11,372,أن,O,O,O,O
11,373,المراجع,O,O,O,O
11,374,المتاحة,O,O,O,O
11,375,لم,O,O,O,O
11,376,تحدد,O,O,O,O
11,377,على,O,O,O,O
11,378,وجه,O,O,O,O
11,379,الدقة,O,O,O,O
11,380,القبيلة,O,O,O,O
11,381,أو,O,O,O,O
11,382,القبائل,O,O,O,O
11,383,القائمة,O,O,O,O
11,384,على,O,O,O,O
11,385,هذا,O,O,O,O
11,386,المعدن,O,O,O,O
11,387,إلا,O,O,O,O
11,388,أن,O,O,O,O
11,389,وقوعه,O,O,O,O
11,390,في,O,O,O,O
11,391,منطقة,O,O,B_LOC,B_LOC
11,392,شمام,B_LOC,B_LOC,I_LOC,I_LOC
11,393,باهلة,I_LOC,O,I_LOC,I_LOC
11,394,يرجح,O,O,O,O
11,395,كون,O,O,O,O
11,396,قبيلة,N,O,B_MIS,B_MIS
11,397,باهلة,N,B_TIT,I_MIS,I_MIS
11,398,هي,O,O,O,O
11,399,المعنية,O,O,O,O
11,400,به,O,O,O,O
11,401,،,O,O,O,O
11,402,ورغم,O,O,O,O
11,403,ذلك,O,O,O,O
11,404,فإن,O,O,O,O
11,405,درجة,O,O,O,O
11,406,أهمية,O,O,O,O
11,407,تحديد,O,O,O,O
11,408,هذه,O,O,O,O
11,409,القبيلة,O,O,O,O
11,410,ليس,O,O,O,O
11,411,ذا,O,O,O,O
11,412,أهمية,O,O,O,O
11,413,كبيرة,O,O,O,O
11,414,.,O,O,O,O
12,415,وذلك,O,O,O,O
12,416,بحضور,O,O,O,O
12,417,عدد,O,O,O,O
12,418,من,O,O,O,O
12,419,المثقفين,O,O,O,O
12,420,والمسؤولين,O,O,O,O
12,421,والأعيان,O,O,O,O
12,422,،,O,O,O,O
12,423,وفق,O,O,O,O
12,424,الضوابط,O,O,O,O
12,425,والاحترازات,O,O,O,O
12,426,.,O,O,O,O
13,427,*,O,O,O,O
13,428,هل,O,O,O,O
13,429,سيكون,O,O,O,O
13,430,النصر,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
13,431,مختلفا,O,O,O,O
13,432,في,O,O,O,O
13,433,الفترة,O,O,O,O
13,434,القادمة,O,O,O,O
13,435,؟,O,O,O,O
13,436,-,O,O,O,O
13,437,بإذن,O,O,O,O
13,438,الله,B_MIS,O,B_MIS,B_MIS
13,439,،,O,O,O,O
13,440,وأنا,O,O,O,O
13,441,متفائل,O,O,O,O
13,442,جدا,O,O,O,O
13,443,بالنصر,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
13,444,في,O,O,O,O
13,445,دوري,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
13,446,أبطال,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
13,447,آسيا,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
13,448,وما,O,O,O,O
13,449,يليه,O,O,O,O
13,450,في,O,O,O,O
13,451,ظل,O,O,O,O
13,452,وجود,O,O,O,O
13,453,الرمز,B_TIT,O,B_TIT,B_TIT
13,454,الأمير,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
13,455,خالد,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
13,456,بن,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
13,457,فهد,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
13,458,ووجود,O,O,O,O
13,459,رئيس,O,O,O,O
13,460,فاهم,O,O,O,O
13,461,وعارف,O,O,O,O
13,462,بالنظام,O,O,O,O
13,463,والإدارة,O,O,O,O
13,464,.,O,O,O,O
14,465,يذكر,O,O,O,O
14,466,أن,O,O,O,O
14,467,الهيئة,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
14,468,السعودية,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
14,469,للبيانات,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
14,470,والذكاء,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
14,471,الاصطناعي,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
14,472,«,O,O,O,O
14,473,سدايا,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
14,474,»,O,O,O,O
14,475,تسعى,O,O,O,O
14,476,عبر,O,O,O,O
14,477,تطبيق,O,O,O,O
14,478,«,O,O,O,O
14,479,توكلنا,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
14,480,»,O,O,O,O
14,481,إلى,O,O,O,O
14,482,توفير,O,O,O,O
14,483,حل,O,O,O,O
14,484,حكومي,O,O,O,O
14,485,تقني,O,O,O,O
14,486,معتمد,O,O,O,O
14,487,يشمل,O,O,O,O
14,488,جميع,O,O,O,O
14,489,الخدمات,O,O,O,O
14,490,الحكومية,O,O,O,O
14,491,ومن,O,O,O,O
14,492,مكان,O,O,O,O
14,493,واحد,O,O,O,O
14,494,؛,O,O,O,O
14,495,تسهيلا,O,O,O,O
14,496,للإجراءات,O,O,O,O
14,497,المطلوبة,O,O,O,O
14,498,وتعاونا,O,O,O,O
14,499,مع,O,O,O,O
14,500,الجهات,O,O,O,O
14,501,الحكومية,O,O,O,O
14,502,ذات,O,O,O,O
14,503,العلاقة,O,O,O,O
14,504,.,O,O,O,O
15,505,كما,O,O,O,O
15,506,تعمل,O,O,O,O
15,507,على,O,O,O,O
15,508,رفع,O,O,O,O
15,509,الجاهزية,O,O,O,O
15,510,التصديرية,O,O,O,O
15,511,للمنشآت,O,O,O,O
15,512,المستهدفة,O,O,O,O
15,513,من,O,O,O,O
15,514,خلال,O,O,O,O
15,515,خدمات,O,O,O,O
15,516,تقييم,O,O,O,O
15,517,جاهزية,O,O,O,O
15,518,التصدير,O,O,O,O
15,519,والاستشارات,O,O,O,O
15,520,لتحسين,O,O,O,O
15,521,القدرات,O,O,O,O
15,522,التصديرية,O,O,O,O
15,523,للمنشآت,O,O,O,O
15,524,المستهدفة,O,O,O,O
15,525,.,O,O,O,O
16,526,هذه,O,O,O,O
16,527,الأزمة,O,O,O,O
16,528,العالمية,O,O,O,O
16,529,جعلتنا,O,O,O,O
16,530,جميعا,O,O,O,O
16,531,نعيش,O,O,O,O
16,532,كثيرا,O,O,O,O
16,533,من,O,O,O,O
16,534,مشاعر,O,O,O,O
16,535,الخوف,O,O,O,O
16,536,والرعب,O,O,O,O
16,537,،,O,O,O,O
16,538,خشية,O,O,O,O
16,539,أن,O,O,O,O
16,540,يصيب,O,O,O,O
16,541,أحد,O,O,O,O
16,542,منا,O,O,O,O
16,543,،,O,O,O,O
16,544,حيث,O,O,O,O
16,545,نرى,O,O,O,O
16,546,الآلاف,O,O,O,O
16,547,يتساقطون,O,O,O,O
16,548,على,O,O,O,O
16,549,أرصفة,O,O,O,O
16,550,الشوارع,O,O,O,O
16,551,والممرات,O,O,O,O
16,552,نتيجة,O,O,O,O
16,553,هذا,O,O,O,O
16,554,الفايروس,O,O,O,O
16,555,الذي,O,O,O,O
16,556,يسميه,O,O,O,O
16,557,كثيرون,O,O,O,O
16,558,بالفيروس,O,O,O,O
16,559,اللعين,O,O,O,O
16,560,،,O,O,O,O
16,561,وهنا,O,O,O,O
16,562,يظن,O,O,O,O
16,563,البعض,O,O,O,O
16,564,أن,O,O,O,O
16,565,الطفل,O,O,O,O
16,566,بعيد,O,O,O,O
16,567,عن,O,O,O,O
16,568,مرمى,O,O,O,O
16,569,الأزمات,O,B_MIS,O,O
16,570,النفسية,O,I_MIS,O,O
16,571,،,O,O,O,O
16,572,ولكن,O,O,O,O
16,573,الدراسات,O,O,O,O
16,574,النفسية,O,O,O,O
16,575,الحديثة,O,O,O,O
16,576,أثبتت,O,O,O,O
16,577,أن,O,O,O,O
16,578,الطفل,O,O,O,O
16,579,أكثر,O,O,O,O
16,580,عرضة,O,O,O,O
16,581,لذلك,O,O,O,O
16,582,من,O,O,O,O
16,583,الأشخاص,O,O,O,O
16,584,البالغين,O,O,O,O
16,585,،,O,O,O,O
16,586,ولكن,O,O,O,O
16,587,لا,O,O,O,O
16,588,يستطيع,O,O,O,O
16,589,التعبير,O,O,O,O
16,590,عن,O,O,O,O
16,591,ذلك,O,O,O,O
16,592,بشكل,O,O,O,O
16,593,صحيح,O,O,O,O
16,594,كما,O,O,O,O
16,595,يفعل,O,O,O,O
16,596,الراشدون,O,O,O,O
16,597,،,O,O,O,O
16,598,وإنما,O,O,O,O
16,599,يلجأ,O,O,O,O
16,600,إلى,O,O,O,O
16,601,بعض,O,O,O,O
16,602,السلوكيات,O,O,O,O
16,603,الانطوائية,O,O,O,O
16,604,والعدوانية,O,O,O,O
16,605,كقضم,O,O,O,O
16,606,الأظافر,O,O,O,O
16,607,أو,O,O,O,O
16,608,إثارة,O,O,O,O
16,609,الشجار,O,O,O,O
16,610,ونحو,O,O,O,O
16,611,ذلك,O,O,O,O
16,612,،,O,O,O,O
16,613,حينئذ,O,O,O,O
16,614,نجد,O,O,O,O
16,615,أن,O,O,O,O
16,616,الطفل,O,O,O,O
16,617,حبيس,O,O,O,O
16,618,أفكاره,O,O,O,O
16,619,ومشاعره,O,O,O,O
16,620,كدمية,O,O,O,O
16,621,وضعت,O,O,O,O
16,622,في,O,O,O,O
16,623,آلة,O,O,O,O
16,624,تجفيف,O,O,O,O
16,625,الملابس,O,O,O,O
16,626,،,O,O,O,O
16,627,تصطدم,O,O,O,O
16,628,يمينا,O,O,O,O
16,629,وشمالا,O,O,O,O
16,630,دون,O,O,O,O
16,631,أن,O,O,O,O
16,632,تبعث,O,O,O,O
16,633,أي,O,O,O,O
16,634,صوت,O,O,O,O
16,635,.,O,O,O,O
17,636,معالي,B_TIT,O,B_TIT,B_TIT
17,637,وزير,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
17,638,العدل,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
17,639,الدكتور,B_TIT,I_TIT,B_TIT,B_TIT
17,640,وليد,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
17,641,الصمعاني,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
17,642,:,O,O,O,O
17,643,عند,O,O,O,O
17,644,استخراج,O,O,O,O
17,645,صك,O,O,O,O
17,646,استحكام,O,O,O,O
17,647,نعاني,O,O,O,O
17,648,من,O,O,O,O
17,649,شرط,O,O,O,O
17,650,بلوغ,O,O,O,O
17,651,الشاهدين,O,O,O,O
17,652,70,O,O,O,O
17,653,عاما,O,O,O,O
17,654,لتقبل,O,O,O,O
17,655,شهادتهما,O,O,O,O
17,656,لدى,O,O,O,O
17,657,بعض,O,O,O,O
17,658,قضاة,O,O,O,O
17,659,المحاكم,O,O,O,O
17,660,وقد,O,O,O,O
17,661,تعطلت,O,O,O,O
17,662,مصالح,O,O,O,O
17,663,الناس,O,O,O,O
17,664,وحفظت,O,O,O,O
17,665,معاملاتهم,O,O,O,O
17,666,بسبب,O,O,O,O
17,667,هذا,O,O,O,O
17,668,الشرط,O,O,O,O
17,669,وأرى,O,O,O,O
17,670,أن,O,O,O,O
17,671,ال,O,O,O,O
17,672,50,O,O,O,O
17,673,عاما,O,O,O,O
17,674,مناسبا,O,O,O,O
17,675,،,O,O,O,O
17,676,بل,O,O,O,O
17,677,إلى,O,O,O,O
17,678,ال,O,O,O,O
17,679,60,O,O,O,O
17,680,عاما,O,O,O,O
17,681,كأقصى,O,O,O,O
17,682,حد,O,O,O,O
17,683,.,O,O,O,O
18,684,وأشارت,O,O,O,O
18,685,الجمعية,O,O,O,O
18,686,إلى,O,O,O,O
18,687,أن,O,O,O,O
18,688,الأرضيات,O,O,O,O
18,689,الملساء,O,O,O,O
18,690,كالبلاط,O,O,O,O
18,691,والرخام,O,O,O,O
18,692,وما,O,O,O,O
18,693,شابه,O,O,O,O
18,694,أفضل,O,O,O,O
18,695,من,O,O,O,O
18,696,السجاد,O,O,O,O
18,697,؛,O,O,O,O
18,698,حيث,O,O,O,O
18,699,يمكن,O,O,O,O
18,700,مسحها,O,O,O,O
18,701,فقط,O,O,O,O
18,702,بقطعة,O,O,O,O
18,703,قماشية,O,O,O,O
18,704,مبللة,O,O,O,O
18,705,.,O,O,O,O
19,706,وكما,O,O,O,O
19,707,أن,O,O,O,O
19,708,التبادل,O,B_MIS,O,O
19,709,التجاري,O,I_MIS,O,O
19,710,بين,O,O,O,O
19,711,السعودية,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
19,712,والصين,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
19,713,سيترسخ,O,O,O,O
19,714,في,O,O,O,O
19,715,حال,O,O,O,O
19,716,اكتمال,O,O,O,O
19,717,طريق,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
19,718,الحرير,I_LOC,I_LOC,I_LOC,I_LOC
19,719,،,O,O,O,O
19,720,فسيترسخ,O,O,O,O
19,721,أكثر,O,O,O,O
19,722,في,O,O,O,O
19,723,حال,O,O,O,O
19,724,تدشين,O,O,O,O
19,725,مدينة,N,O,B_ORG,B_ORG
19,726,نيوم,N,B_ORG,I_ORG,I_ORG
19,727,التقنية,N,O,I_ORG,I_ORG
19,728,والتي,O,O,O,O
19,729,سيكون,O,O,O,O
19,730,للصين,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
19,731,إسهامات,O,O,O,O
19,732,متميزة,O,O,O,O
19,733,في,O,O,O,O
19,734,بنائها,O,O,O,O
19,735,.,O,O,O,O
20,736,وأعلنت,O,O,O,O
20,737,الوزارة,O,O,O,O
20,738,أمس,O,O,O,O
20,739,جاهزيتها,O,O,O,O
20,740,لإصدار,O,O,O,O
20,741,الوكالات,O,O,O,O
20,742,بجميع,O,O,O,O
20,743,أنواعها,O,O,O,O
20,744,عن,O,O,O,O
20,745,بعد,O,O,O,O
20,746,،,O,O,O,O
20,747,من,O,O,O,O
20,748,خلال,O,O,O,O
20,749,بوابة,B_MIS,O,B_MIS,B_MIS
20,750,ناجز,I_MIS,B_MIS,I_MIS,I_MIS
20,751,najiz,N,O,O,O
20,752,.,O,O,O,O
21,753,في,O,O,O,O
21,754,المقابل,O,O,O,O
21,755,يدعم,O,O,O,O
21,756,الديمقراطيون,B_ORG,O,B_MIS,B_MIS
21,757,الرعاية,B_MIS,O,O,O
21,758,الصحية,I_MIS,O,O,O
21,759,العامة,I_MIS,O,O,O
21,760,الشاملة,I_MIS,O,O,O
21,761,،,O,O,O,O
21,762,ويعتقدون,O,O,O,O
21,763,بضرورة,O,O,O,O
21,764,تدخل,O,O,O,O
21,765,الحكومة,N,O,O,O
21,766,لمساعدة,O,O,O,O
21,767,الأميركيين,N,O,O,O
21,768,الذين,O,O,O,O
21,769,يكافحون,O,O,O,O
21,770,لتغطية,O,O,O,O
21,771,نفقات,O,O,O,O
21,772,الرعاية,O,O,O,O
21,773,الصحية,O,O,O,O
21,774,الخاصة,O,O,O,O
21,775,بهم,O,O,O,O
21,776,.,O,O,O,O
22,777,ماكوندو,N,B_MIS,B_LOC,B_LOC
22,778,مدينة,O,O,O,O
22,779,خيالية,O,O,O,O
22,780,،,O,O,O,O
22,781,لا,O,O,O,O
22,782,ترمز,O,O,O,O
22,783,لبلدة,O,O,O,O
22,784,أركاتاكا,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
22,785,في,O,O,O,O
22,786,كولومبيا,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
22,787,فحسب,O,O,O,O
22,788,،,O,O,O,O
22,789,بل,O,O,O,O
22,790,ترمز,O,O,O,O
22,791,إلى,O,O,O,O
22,792,قارة,O,B_LOC,B_LOC,B_LOC
22,793,أمريكا,B_LOC,B_LOC,I_LOC,I_LOC
22,794,الجنوبية,I_LOC,B_LOC,I_LOC,I_LOC
22,795,.,O,O,O,O
23,796,مضار,O,O,O,O
23,797,متعددة,O,O,O,O
23,798,بداية,O,O,O,O
23,799,،,O,O,O,O
23,800,يقول,O,O,O,O
23,801,فضيلة,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
23,802,الشيخ,B_TIT,B_LOC,B_TIT,B_TIT
23,803,الدكتور,B_TIT,I_TIT,B_TIT,B_TIT
23,804,علي,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
23,805,بن,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
23,806,عبدالرحمن,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
23,807,الحذيفي,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
23,808,إمام,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
23,809,وخطيب,B_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
23,810,المسجد,B_LOC,I_TIT,I_TIT,I_TIT
23,811,النبوي,I_LOC,I_TIT,I_TIT,I_TIT
23,812,الشريف,O,I_TIT,I_TIT,I_TIT
23,813,:,O,O,O,O
23,814,المخدرات,O,O,O,O
23,815,بجميع,O,O,O,O
23,816,أحوالها,O,O,O,O
23,817,شددت,O,O,O,O
23,818,الشريعة,B_MIS,O,O,O
23,819,على,O,O,O,O
23,820,الزجر,O,O,O,O
23,821,عنها,O,O,O,O
23,822,وتحريمها,O,O,O,O
23,823,؛,O,O,O,O
23,824,لما,O,O,O,O
23,825,فيها,O,O,O,O
23,826,من,O,O,O,O
23,827,الأضرار,O,O,O,O
23,828,والتدمير,O,O,O,O
23,829,،,O,O,O,O
23,830,ولما,O,O,O,O
23,831,فيها,O,O,O,O
23,832,من,O,O,O,O
23,833,الشر,O,O,O,O
23,834,،,O,O,O,O
23,835,ولما,O,O,O,O
23,836,تسبب,O,O,O,O
23,837,لمتعاطيها,O,O,O,O
23,838,من,O,O,O,O
23,839,تحوله,O,O,O,O
23,840,إلى,O,O,O,O
23,841,إنسان,O,O,O,O
23,842,شرير,O,O,O,O
23,843,،,O,O,O,O
23,844,يتوقع,O,O,O,O
23,845,منه,O,O,O,O
23,846,الإفساد,O,O,O,O
23,847,والجريمة,O,O,O,O
23,848,،,O,O,O,O
23,849,ولا,O,O,O,O
23,850,يرجى,O,O,O,O
23,851,منه,O,O,O,O
23,852,خير,O,O,O,O
23,853,.,O,O,O,O
24,854,وقعت,O,O,O,O
24,855,الهيئة,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
24,856,السعودية,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
24,857,للمواصفات,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
24,858,والمقاييس,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
24,859,والجودة,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
24,860,مذكرة,O,O,O,O
24,861,تفاهم,O,O,O,O
24,862,مع,O,O,O,O
24,863,المركز,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
24,864,الوطني,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
24,865,للوقاية,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
24,866,من,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
24,867,الأمراض,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
24,868,ومكافحتها,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
24,869,(,O,O,O,O
24,870,وقاية,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
24,871,),O,O,O,O
24,872,،,O,O,O,O
24,873,لتنسيق,O,O,O,O
24,874,الجهود,O,O,O,O
24,875,بين,O,O,O,O
24,876,الجانبين,O,O,O,O
24,877,فيما,O,O,O,O
24,878,يتعلق,O,O,O,O
24,879,بالرصد,O,O,O,O
24,880,والإنذار,O,O,O,O
24,881,عن,O,O,O,O
24,882,المنتجات,O,O,O,O
24,883,التي,O,O,O,O
24,884,تسبب,O,O,O,O
24,885,ضررا,O,O,O,O
24,886,لصحة,O,O,O,O
24,887,وسلامة,O,O,O,O
24,888,المستهلك,O,O,O,O
24,889,.,O,O,O,O
25,890,-,O,O,O,O
25,891,يمثل,O,O,O,O
25,892,العدد,O,O,O,O
25,893,الكبير,O,O,O,O
25,894,من,O,O,O,O
25,895,الأطفال,O,O,O,O
25,896,الذين,O,O,O,O
25,897,انقطع,O,O,O,O
25,898,عنهم,O,O,O,O
25,899,التعليم,O,O,O,O
25,900,تماما,O,O,O,O
25,901,منذ,O,O,O,O
25,902,أشهر,O,O,O,O
25,903,حالة,O,O,O,O
25,904,طوارئ,O,B_MIS,O,O
25,905,تعليمية,O,I_MIS,O,O
25,906,عالمية,O,I_MIS,O,O
25,907,.,O,O,O,O
26,908,تسبب,O,O,O,O
26,909,ليفربول,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
26,910,في,O,O,O,O
26,911,مشكلات,O,O,O,O
26,912,لا,O,O,O,O
26,913,حصر,O,O,O,O
26,914,لها,O,O,O,O
26,915,لفرق,O,O,O,O
26,916,أفضل,O,O,O,O
26,917,بسبب,O,O,O,O
26,918,طريقة,O,O,O,O
26,919,تناقل,O,O,O,O
26,920,الكرة,O,O,O,O
26,921,بين,O,O,O,O
26,922,اللاعبين,O,O,O,O
26,923,وطريقة,O,O,O,O
26,924,الهجوم,O,O,O,O
26,925,التي,O,O,O,O
26,926,تمتاز,O,O,O,O
26,927,بالسرعة,O,O,O,O
26,928,والكفاءة,O,O,O,O
26,929,"""",O,O,O,O
26,930,.,O,O,O,O
27,931,ميدانيا,O,O,O,O
27,932,،,O,O,O,O
27,933,أعلنت,O,O,O,O
27,934,قوات,B_ORG,O,B_ORG,B_ORG
27,935,الجيش,I_ORG,B_ORG,I_ORG,I_ORG
27,936,اليمني,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
27,937,،,O,O,O,O
27,938,سيطرتها,O,O,O,O
27,939,على,O,O,O,O
27,940,مركز,B_ORG,O,B_ORG,B_ORG
27,941,قيادة,I_ORG,O,I_ORG,I_ORG
27,942,ومنظومة,I_ORG,N,I_ORG,I_ORG
27,943,الاتصالات,I_ORG,N,I_ORG,I_ORG
27,944,اللاسلكية,I_ORG,N,I_ORG,I_ORG
27,945,التابعة,O,O,O,O
27,946,لميليشيات,O,O,B_ORG,B_ORG
27,947,الحوثي,B_ORG,N,I_ORG,I_ORG
27,948,الانقلابية,O,O,O,O
27,949,الخاصة,O,O,O,O
27,950,بجبهة,B_LOC,O,B_LOC,B_LOC
27,951,النضود,I_LOC,O,I_LOC,I_LOC
27,952,شرق,O,B_LOC,B_LOC,B_LOC
27,953,مدينة,O,I_LOC,I_LOC,I_LOC
27,954,الحزم,B_LOC,I_LOC,I_LOC,I_LOC
27,955,،,O,O,O,O
27,956,مركز,O,O,B_LOC,B_LOC
27,957,محافظة,O,O,I_LOC,I_LOC
27,958,الجوف,B_LOC,B_LOC,I_LOC,I_LOC
27,959,.,O,O,O,O
28,960,وأضاف,O,O,O,O
28,961,:,O,O,O,O
28,962,«,O,O,O,O
28,963,من,O,O,O,O
28,964,خلال,O,O,O,O
28,965,اقتراحنا,O,O,O,O
28,966,،,O,O,O,O
28,967,سيتمكن,O,O,O,O
28,968,المستهلكون,O,O,O,O
28,969,الأوروبيون,N,O,O,O
28,970,من,O,O,O,O
28,971,استخدام,O,O,O,O
28,972,شاحن,O,O,O,O
28,973,واحد,O,O,O,O
28,974,لجميع,O,O,O,O
28,975,أجهزتهم,O,O,O,O
28,976,الإلكترونية,O,O,O,O
28,977,المحمولة,O,O,O,O
28,978,،,O,O,O,O
28,979,وهي,O,O,O,O
28,980,خطوة,O,O,O,O
28,981,مهمة,O,O,O,O
28,982,لزيادة,O,O,O,O
28,983,الراحة,O,O,O,O
28,984,وتقليل,O,O,O,O
28,985,الهدر,O,O,O,O
28,986,»,O,O,O,O
28,987,.,O,O,O,O
29,988,تحل,O,O,O,O
29,989,ذكرى,O,O,O,O
29,990,البيعة,O,O,O,O
29,991,علينا,O,O,O,O
29,992,هذه,O,O,O,O
29,993,الأيام,O,O,O,O
29,994,لتؤكد,O,O,O,O
29,995,الولاء,O,O,O,O
29,996,والوفاء,O,O,O,O
29,997,من,O,O,O,O
29,998,قبل,O,O,O,O
29,999,المواطنين,O,O,O,O
29,1000,تجاه,O,O,O,O
29,1001,قائد,O,O,O,O
29,1002,مسيرتهم,O,O,O,O
29,1003,الملك,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
29,1004,سلمان,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
29,1005,بن,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
29,1006,عبدالعزيز,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
29,1007,-,O,O,O,O
29,1008,حفظه,O,O,O,O
29,1009,الله,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
29,1010,-,O,O,O,O
29,1011,والذي,O,O,O,O
29,1012,جعل,O,O,O,O
29,1013,الوطن,O,O,O,O
29,1014,نموذجا,O,O,O,O
29,1015,ناجحا,O,O,O,O
29,1016,ورائدا,O,O,O,O
29,1017,في,O,O,O,O
29,1018,العالم,O,O,O,O
29,1019,على,O,O,O,O
29,1020,كافة,O,O,O,O
29,1021,الأصعدة,O,O,O,O
29,1022,،,O,O,O,O
29,1023,كما,O,O,O,O
29,1024,تشهد,O,O,O,O
29,1025,المملكة,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
29,1026,العديد,O,O,O,O
29,1027,من,O,O,O,O
29,1028,المنجزات,O,O,O,O
29,1029,التنموية,O,O,O,O
29,1030,العملاقة,O,O,O,O
29,1031,والتي,O,O,O,O
29,1032,تميزت,O,O,O,O
29,1033,بالشمولية,O,O,O,O
29,1034,والتكامل,O,O,O,O
29,1035,لتغطي,O,O,O,O
29,1036,احتياجات,O,O,O,O
29,1037,المواطن,O,O,O,O
29,1038,،,O,O,O,O
29,1039,فأصبحت,O,O,O,O
29,1040,تحتل,O,O,O,O
29,1041,مراكز,O,O,O,O
29,1042,عالمية,O,O,O,O
29,1043,في,O,O,O,O
29,1044,العديد,O,O,O,O
29,1045,من,O,O,O,O
29,1046,المؤشرات,O,O,O,O
29,1047,يشار,O,O,O,O
29,1048,لها,O,O,O,O
29,1049,بالبنان,O,O,O,O
29,1050,،,O,O,O,O
29,1051,محققة,O,O,O,O
29,1052,منجزات,O,O,O,O
29,1053,نوعية,O,O,O,O
29,1054,من,O,O,O,O
29,1055,خلال,O,O,O,O
29,1056,رؤية,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
29,1057,2030,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
29,1058,الطموحة,O,O,O,O
29,1059,.,O,O,O,O
30,1060,وبحسب,O,O,O,O
30,1061,مصادر,O,O,O,O
30,1062,مقربة,O,O,O,O
30,1063,من,O,O,O,O
30,1064,الدجيلي,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
30,1065,،,O,O,O,O
30,1066,فإن,O,O,O,O
30,1067,أحد,O,O,O,O
30,1068,أصدقائه,O,O,O,O
30,1069,كان,O,O,O,O
30,1070,برفقته,O,O,O,O
30,1071,،,O,O,O,O
30,1072,وأصيب,O,O,O,O
30,1073,كذلك,O,O,O,O
30,1074,في,O,O,O,O
30,1075,الحادثة,O,O,O,O
30,1076,ولا,O,O,O,O
30,1077,يزال,O,O,O,O
30,1078,في,O,O,O,O
30,1079,المستشفى,O,O,O,O
30,1080,يتلقى,O,O,O,O
30,1081,العلاج,O,O,O,O
30,1082,.,O,O,O,O
31,1083,-,O,O,O,O
31,1084,بلغ,O,O,O,O
31,1085,إجمالي,O,O,O,O
31,1086,عدد,O,O,O,O
31,1087,الحالات,O,O,O,O
31,1088,في,O,O,O,O
31,1089,المملكة,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
31,1090,العربية,I_LOC,I_LOC,I_LOC,I_LOC
31,1091,السعودية,I_LOC,I_LOC,I_LOC,I_LOC
31,1092,350.592,O,O,O,O
31,1093,شخصا,O,O,O,O
31,1094,.,O,O,O,O
32,1095,واستعرضت,O,O,O,O
32,1096,الوثائق,O,O,O,O
32,1097,الأمريكية,O,B_ORG,O,O
32,1098,تفاصيل,O,O,O,O
32,1099,عرض,O,O,O,O
32,1100,كلينتون,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
32,1101,إطلاق,O,O,O,O
32,1102,صندوق,O,O,O,O
32,1103,مصري,O,O,O,O
32,1104,أمريكي,O,O,O,O
32,1105,للشركات,O,O,O,O
32,1106,،,O,O,O,O
32,1107,بالاشتراك,O,O,O,O
32,1108,مع,O,O,O,O
32,1109,القطاع,O,O,O,O
32,1110,الخاص,O,O,O,O
32,1111,في,O,O,O,O
32,1112,البلدين,O,O,O,O
32,1113,،,O,O,O,O
32,1114,لمساعدة,O,O,O,O
32,1115,الأعمال,O,O,O,O
32,1116,والمشاريع,O,O,O,O
32,1117,المصرية,B_MIS,O,O,O
32,1118,،,O,O,O,O
32,1119,مشيرة,O,O,O,O
32,1120,إلى,O,O,O,O
32,1121,أنه,O,O,O,O
32,1122,كان,O,O,O,O
32,1123,مقررا,O,O,O,O
32,1124,إطلاق,O,O,O,O
32,1125,الصندوق,O,O,O,O
32,1126,بمساهمة,O,O,O,O
32,1127,أولية,O,O,O,O
32,1128,قدرها,O,O,O,O
32,1129,60,O,O,O,O
32,1130,مليون,O,O,O,O
32,1131,دولار,O,B_MIS,B_MIS,B_MIS
32,1132,،,O,O,O,O
32,1133,ثم,O,O,O,O
32,1134,ضخ,O,O,O,O
32,1135,300,O,O,O,O
32,1136,مليون,O,O,O,O
32,1137,دولار,O,B_MIS,B_MIS,B_MIS
32,1138,آخرى,O,O,O,O
32,1139,كمساعدات,O,O,O,O
32,1140,من,O,O,O,O
32,1141,الكونجرس,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
32,1142,الأمريكي,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
32,1143,على,O,O,O,O
32,1144,مدار,O,O,O,O
32,1145,5,O,O,O,O
32,1146,سنوات,O,O,O,O
32,1147,،,O,O,O,O
32,1148,وهو,O,O,O,O
32,1149,الصندوق,O,O,O,O
32,1150,الذي,O,O,O,O
32,1151,تم,O,O,O,O
32,1152,تأسيسه,O,O,O,O
32,1153,بالفعل,O,O,O,O
32,1154,في,O,O,O,O
32,1155,سبتمبر,O,O,O,O
32,1156,2012,O,O,O,O
32,1157,،,O,O,O,O
32,1158,دون,O,O,O,O
32,1159,أن,O,O,O,O
32,1160,يتم,O,O,O,O
32,1161,حينها,O,O,O,O
32,1162,الكشف,O,O,O,O
32,1163,عن,O,O,O,O
32,1164,تفاصيله,O,O,O,O
32,1165,.,O,O,O,O
33,1166,وتضمن,O,O,O,O
33,1167,جدول,O,O,O,O
33,1168,الاعمال,O,O,O,O
33,1169,مناقشة,O,O,O,O
33,1170,واقرار,O,O,O,O
33,1171,خطة,O,O,O,O
33,1172,المجلس,N,O,O,O
33,1173,للعامين,O,O,O,O
33,1174,القادمين,O,O,O,O
33,1175,ومناقشة,O,O,O,O
33,1176,ميزانية,B_MIS,O,O,O
33,1177,البلدية,I_MIS,O,O,O
33,1178,للعام,O,O,O,O
33,1179,المالي,O,O,O,O
33,1180,1441,O,O,O,O
33,1181,-,O,O,O,O
33,1182,1442,O,O,O,O
33,1183,ه,O,O,O,O
33,1184,.,O,O,O,O
34,1185,وقد,O,O,O,O
34,1186,بدأ,O,O,O,O
34,1187,الاحتفال,O,O,O,O
34,1188,بهذه,O,O,O,O
34,1189,المناسبة,O,O,O,O
34,1190,،,O,O,O,O
34,1191,بكلمة,O,O,O,O
34,1192,للرئيس,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
34,1193,التنفيذي,O,I_TIT,I_TIT,I_TIT
34,1194,لشركة,O,O,I_TIT,I_TIT
34,1195,«,O,O,I_TIT,I_TIT
34,1196,أنوفا,B_ORG,B_ORG,I_TIT,I_TIT
34,1197,»,O,O,I_TIT,I_TIT
34,1198,المهندسة,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
34,1199,نوف,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
34,1200,بنت,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
34,1201,خالد,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
34,1202,الجريوي,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
34,1203,،,O,O,O,O
34,1204,رحبت,O,O,O,O
34,1205,فيها,O,O,O,O
34,1206,بشعراء,O,O,O,O
34,1207,الأمسية,O,O,O,O
34,1208,وحضورها,O,O,O,O
34,1209,،,O,O,O,O
34,1210,قائلة,O,O,O,O
34,1211,:,O,O,O,O
34,1212,الشعر,O,O,O,O
34,1213,سيظل,O,O,O,O
34,1214,ديوان,O,O,O,O
34,1215,العرب,O,O,O,O
34,1216,أبدا,O,O,O,O
34,1217,،,O,O,O,O
34,1218,في,O,O,O,O
34,1219,علاقة,O,O,O,O
34,1220,لسانية,O,O,O,O
34,1221,استثنائية,O,O,O,O
34,1222,لخصها,O,O,O,O
34,1223,أبو,B_PER,B_TIT,B_PER,B_PER
34,1224,فراس,I_PER,I_TIT,I_PER,I_PER
34,1225,الحمداني,I_PER,I_TIT,I_PER,I_PER
34,1226,،,O,O,O,O
34,1227,إذ,O,O,O,O
34,1228,ظل,O,O,O,O
34,1229,العرب,O,O,O,O
34,1230,ينظمونه,O,O,O,O
34,1231,ويروونه,O,O,O,O
34,1232,في,O,O,O,O
34,1233,سرائهم,O,O,O,O
34,1234,وضرائهم,O,O,O,O
34,1235,،,O,O,O,O
34,1236,لتظل,O,O,O,O
34,1237,العلاقة,O,O,O,O
34,1238,أزلية,O,O,O,O
34,1239,بين,O,O,O,O
34,1240,اللسان,O,O,O,O
34,1241,العربي,O,O,O,O
34,1242,والشعر,O,O,O,O
34,1243,،,O,O,O,O
34,1244,بين,O,O,O,O
34,1245,كثافة,O,O,O,O
34,1246,المعنى,O,O,O,O
34,1247,،,O,O,O,O
34,1248,واتساع,O,O,O,O
34,1249,الرؤية,O,O,O,O
34,1250,،,O,O,O,O
34,1251,وضيق,O,O,O,O
34,1252,المفردات,O,O,O,O
34,1253,،,O,O,O,O
34,1254,يولد,O,O,O,O
34,1255,الشعر,O,O,O,O
34,1256,،,O,O,O,O
34,1257,لتصبح,O,O,O,O
34,1258,الأبيات,O,O,O,O
34,1259,نوتات,O,O,O,O
34,1260,،,O,O,O,O
34,1261,والكلمة,O,O,O,O
34,1262,الشعرية,O,O,O,O
34,1263,قصيدة,O,O,O,O
34,1264,،,O,O,O,O
34,1265,والقصيدة,O,O,O,O
34,1266,نغمة,O,O,O,O
34,1267,،,O,O,O,O
34,1268,في,O,O,O,O
34,1269,كرنفال,O,O,O,O
34,1270,القصيدة,O,O,O,O
34,1271,!,O,O,O,O
35,1272,وأشار,O,O,O,O
35,1273,إلى,O,O,O,O
35,1274,أن,O,O,O,O
35,1275,المرحلة,O,O,O,O
35,1276,التطويرية,O,O,O,O
35,1277,الحالية,O,O,O,O
35,1278,التي,O,O,O,O
35,1279,تعيشها,O,O,O,O
35,1280,المملكة,B_ORG,B_LOC,B_ORG,B_ORG
35,1281,في,O,O,O,O
35,1282,ظل,O,O,O,O
35,1283,رؤية,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
35,1284,2030,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
35,1285,تتطلب,O,O,O,O
35,1286,مواكبتها,O,O,O,O
35,1287,على,O,O,O,O
35,1288,جميع,O,O,O,O
35,1289,الأصعدة,O,O,O,O
35,1290,،,O,O,O,O
35,1291,ولا,O,O,O,O
35,1292,سيما,O,O,O,O
35,1293,من,O,O,O,O
35,1294,جهة,O,O,O,O
35,1295,تطوير,O,O,O,O
35,1296,البنية,O,O,O,O
35,1297,التشريعية,O,O,O,O
35,1298,بما,O,O,O,O
35,1299,يتناسب,O,O,O,O
35,1300,مع,O,O,O,O
35,1301,النقلات,O,O,O,O
35,1302,الكبيرة,O,O,O,O
35,1303,الإيجابية,O,O,O,O
35,1304,في,O,O,O,O
35,1305,الاقتصاد,B_MIS,O,O,O
35,1306,الوطني,I_MIS,O,O,O
35,1307,،,O,O,O,O
35,1308,ودعما,O,O,O,O
35,1309,لتعزيز,O,O,O,O
35,1310,تحسين,O,O,O,O
35,1311,البيئة,B_MIS,O,O,O
35,1312,الاستثمارية,I_MIS,O,O,O
35,1313,في,O,O,O,O
35,1314,المملكة,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
35,1315,.,O,O,O,O
36,1316,دعت,O,O,O,O
36,1317,الندوة,O,B_MIS,O,O
36,1318,الافتراضية,O,I_MIS,O,O
36,1319,الموسعة,O,I_MIS,O,O
36,1320,التي,O,O,O,O
36,1321,عقدتها,O,O,O,O
36,1322,مكتبة,O,B_LOC,B_ORG,B_ORG
36,1323,الملك,B_ORG,I_LOC,I_ORG,I_ORG
36,1324,عبدالعزيز,I_ORG,I_LOC,I_ORG,I_ORG
36,1325,العامة,I_ORG,I_LOC,I_ORG,I_ORG
36,1326,ممثلة,O,O,O,O
36,1327,في,O,O,O,O
36,1328,الفهرس,B_MIS,O,B_MIS,B_MIS
36,1329,العربي,I_MIS,O,I_MIS,I_MIS
36,1330,الموحد,I_MIS,O,I_MIS,I_MIS
36,1331,بعنوان,O,O,O,O
36,1332,:,O,O,O,O
36,1333,"""",O,O,O,O
36,1334,إدارة,O,O,B_MIS,B_MIS
36,1335,التحول,O,O,I_MIS,I_MIS
36,1336,في,O,O,I_MIS,I_MIS
36,1337,المكتبات,O,O,I_MIS,I_MIS
36,1338,الأكاديمية,O,O,I_MIS,I_MIS
36,1339,في,O,O,I_MIS,I_MIS
36,1340,عصر,O,O,I_MIS,I_MIS
36,1341,التعليم,O,O,I_MIS,I_MIS
36,1342,الإلكتروني,O,O,I_MIS,I_MIS
36,1343,"""",O,O,O,O
36,1344,إلى,O,O,O,O
36,1345,ضرورة,O,O,O,O
36,1346,أن,O,O,O,O
36,1347,تتبنى,O,O,O,O
36,1348,المكتبات,O,O,O,O
36,1349,العربية,O,O,O,O
36,1350,نماذج,O,O,O,O
36,1351,عمل,O,O,O,O
36,1352,مرنة,O,O,O,O
36,1353,،,O,O,O,O
36,1354,تمكنها,O,O,O,O
36,1355,من,O,O,O,O
36,1356,التركيز,O,O,O,O
36,1357,على,O,O,O,O
36,1358,خدمات,O,O,O,O
36,1359,المستفيدين,O,O,O,O
36,1360,بشكل,O,O,O,O
36,1361,رئيس,O,O,O,O
36,1362,والمشاركة,O,O,O,O
36,1363,في,O,O,O,O
36,1364,مشروعات,O,O,O,O
36,1365,التعاون,O,O,O,O
36,1366,المكتبية,O,O,O,O
36,1367,،,O,O,O,O
36,1368,لتحمل,O,O,O,O
36,1369,أعباء,O,O,O,O
36,1370,التشغيل,O,O,O,O
36,1371,التقني,O,O,O,O
36,1372,،,O,O,O,O
36,1373,مع,O,O,O,O
36,1374,المكتبات,O,O,O,O
36,1375,الأخرى,O,O,O,O
36,1376,،,O,O,O,O
36,1377,ووجوب,O,O,O,O
36,1378,تعزيز,O,O,O,O
36,1379,وتفعيل,O,O,O,O
36,1380,التكامل,O,O,O,O
36,1381,بين,O,O,O,O
36,1382,المكتبات,O,O,O,O
36,1383,الأكاديمية,O,O,O,O
36,1384,،,O,O,O,O
36,1385,وعمادات,O,O,O,O
36,1386,التعليم,O,O,O,O
36,1387,الإلكتروني,O,O,O,O
36,1388,والتعلم,O,O,O,O
36,1389,عن,O,O,O,O
36,1390,بعد,O,O,O,O
36,1391,.,O,O,O,O
37,1392,بعث,O,O,O,O
37,1393,خادم,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
37,1394,الحرمين,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
37,1395,الشريفين,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
37,1396,الملك,I_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
37,1397,سلمان,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
37,1398,بن,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
37,1399,عبدالعزيز,B_PER,I_PER,I_PER,I_PER
37,1400,،,O,O,O,O
37,1401,برقية,O,O,O,O
37,1402,عزاء,O,O,O,O
37,1403,للأستاذ,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
37,1404,علي,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
37,1405,بن,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
37,1406,صالح,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
37,1407,الدخيل,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
37,1408,الله,I_PER,B_MIS,I_PER,I_PER
37,1409,وإخوانه,O,O,O,O
37,1410,في,O,O,O,O
37,1411,وفاة,O,O,O,O
37,1412,والدهم,O,O,O,O
37,1413,،,O,O,O,O
37,1414,الشيخ,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
37,1415,صالح,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
37,1416,العلي,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
37,1417,الدخيل,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
37,1418,الله,I_PER,B_MIS,I_PER,I_PER
37,1419,-,O,O,O,O
37,1420,رحمه,O,O,O,O
37,1421,الله,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
37,1422,-,O,O,O,O
37,1423,.,O,O,O,O
38,1424,وما,O,O,O,O
38,1425,نتابعه,O,O,O,O
38,1426,في,O,O,O,O
38,1427,الإعلام,O,O,O,O
38,1428,من,O,O,O,O
38,1429,توتر,O,O,O,O
38,1430,في,O,O,O,O
38,1431,العلاقات,B_MIS,O,O,O
38,1432,الأمريكية,I_MIS,B_ORG,O,O
38,1433,الصينية,I_MIS,B_ORG,O,O
38,1434,بشأن,O,O,O,O
38,1435,شركة,O,O,B_ORG,B_ORG
38,1436,هواوي,B_ORG,B_ORG,I_ORG,I_ORG
38,1437,لا,O,O,O,O
38,1438,يرجع,O,O,O,O
38,1439,فقط,O,O,O,O
38,1440,على,O,O,O,O
38,1441,التنافس,O,O,O,O
38,1442,في,O,O,O,O
38,1443,التصنيع,O,O,O,O
38,1444,التكنولوجي,O,O,O,O
38,1445,بقدر,O,O,O,O
38,1446,أن,O,O,O,O
38,1447,تقنية,B_MIS,B_MIS,O,O
38,1448,5,I_MIS,I_MIS,O,O
38,1449,G,I_MIS,I_MIS,O,O
38,1450,تتيح,O,O,O,O
38,1451,لدولة,O,O,O,O
38,1452,الصين,B_ORG,B_LOC,B_ORG,B_ORG
38,1453,فرض,O,O,O,O
38,1454,قبضتها,O,O,O,O
38,1455,على,O,O,O,O
38,1456,الجانب,O,O,O,O
38,1457,المعلوماتي,O,O,O,O
38,1458,والاستخباراتي,O,O,O,O
38,1459,في,O,O,O,O
38,1460,العالم,O,O,O,O
38,1461,بدلا,O,O,O,O
38,1462,من,O,O,O,O
38,1463,اقتصار,O,O,O,O
38,1464,الهيمنة,O,O,O,O
38,1465,على,O,O,O,O
38,1466,أمريكا,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
38,1467,ودول,O,O,I_ORG,I_ORG
38,1468,أوروبا,B_MIS,B_ORG,I_ORG,I_ORG
38,1469,.,O,O,O,O
39,1470,وأشارت,O,O,O,O
39,1471,المتحدثة,O,B_TIT,O,O
39,1472,باسم,O,O,O,O
39,1473,«,O,O,O,O
39,1474,فايزر,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
39,1475,»,O,O,O,O
39,1476,،,O,O,O,O
39,1477,إلى,O,O,O,O
39,1478,أن,O,O,O,O
39,1479,الشركة,O,O,O,O
39,1480,تعمل,O,O,O,O
39,1481,عن,O,O,O,O
39,1482,كثب,O,O,O,O
39,1483,مع,O,O,O,O
39,1484,الحكومة,O,O,B_ORG,B_ORG
39,1485,الأميركية,N,B_ORG,I_ORG,I_ORG
39,1486,ومسؤولي,O,B_TIT,O,O
39,1487,الدولة,O,I_TIT,O,O
39,1488,بشأن,O,O,O,O
39,1489,كيفية,O,O,O,O
39,1490,شحن,O,O,O,O
39,1491,اللقاح,O,O,O,O
39,1492,من,O,O,O,O
39,1493,مراكز,O,O,O,O
39,1494,توزيعها,O,O,O,O
39,1495,في,O,O,O,O
39,1496,الولايات,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
39,1497,المتحدة,B_LOC,I_LOC,I_LOC,I_LOC
39,1498,وألمانيا,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
39,1499,وبلجيكا,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
39,1500,لجميع,O,O,O,O
39,1501,أنحاء,O,O,O,O
39,1502,العالم,O,O,O,O
39,1503,.,O,O,O,O
40,1504,القاهرة,N,B_ORG,B_LOC,B_LOC
40,1505,-,O,O,O,O
40,1506,«,O,O,O,O
40,1507,الجزيرة,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
40,1508,»,O,O,O,O
40,1509,:,O,O,O,O
40,1510,ابتكر,O,O,O,O
40,1511,فريق,O,O,O,O
40,1512,بحثي,O,O,O,O
40,1513,من,O,O,O,O
40,1514,جامعة,O,O,O,O
40,1515,هارفارد,B_ORG,B_LOC,B_ORG,B_ORG
40,1516,الأمريكية,I_ORG,O,I_ORG,I_ORG
40,1517,من,O,O,O,O
40,1518,طريقة,O,O,O,O
40,1519,شفاء,O,O,O,O
40,1520,بشرة,O,O,O,O
40,1521,الأجنة,O,O,O,O
40,1522,طريقة,O,O,O,O
40,1523,جديدة,O,O,O,O
40,1524,لصنع,O,O,O,O
40,1525,كريم,O,O,O,O
40,1526,«,O,O,O,O
40,1527,جل,B_MIS,B_MIS,O,O
40,1528,»,O,O,O,O
40,1529,جديد,O,O,O,O
40,1530,لتسريع,O,O,O,O
40,1531,التئام,O,O,O,O
40,1532,الجروح,O,O,O,O
40,1533,،,O,O,O,O
40,1534,ومنع,O,O,O,O
40,1535,الالتهابات,O,O,O,O
40,1536,والندبات,O,O,O,O
40,1537,.,O,O,O,O
41,1538,وأضاف,O,O,O,O
41,1539,في,O,O,O,O
41,1540,بيان,O,O,O,O
41,1541,:,O,O,O,O
41,1542,"""",O,O,O,O
41,1543,يتعين,O,O,O,O
41,1544,إنهاء,O,O,O,O
41,1545,القمع,O,O,O,O
41,1546,المستمر,O,O,O,O
41,1547,للحريات,O,O,O,O
41,1548,الأساسية,O,O,O,O
41,1549,وحقوق,O,O,O,O
41,1550,الإنسان,O,O,O,O
41,1551,في,O,O,O,O
41,1552,ميانمار,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
41,1553,على,O,O,O,O
41,1554,الفور,O,O,O,O
41,1555,"""",O,O,O,O
41,1556,.,O,O,O,O
42,1557,أطلقت,O,O,O,O
42,1558,منظمة,O,B_ORG,B_ORG,B_ORG
42,1559,الصحة,B_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
42,1560,العالمية,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
42,1561,،,O,O,O,O
42,1562,اليوم,O,O,O,O
42,1563,،,O,O,O,O
42,1564,إستراتيجية,O,O,O,O
42,1565,لأهداف,O,O,O,O
42,1566,التطعيم,O,O,O,O
42,1567,العالمي,O,O,O,O
42,1568,،,O,O,O,O
42,1569,والتي,O,O,O,O
42,1570,حددت,O,O,O,O
42,1571,تلقيح,O,O,O,O
42,1572,40,O,O,O,O
42,1573,%,O,O,O,O
42,1574,من,O,O,O,O
42,1575,سكان,O,O,O,O
42,1576,كل,O,O,O,O
42,1577,البلدان,O,O,O,O
42,1578,بحلول,O,O,O,O
42,1579,نهاية,O,O,O,O
42,1580,العام,O,O,O,O
42,1581,الجاري,O,O,O,O
42,1582,،,O,O,O,O
42,1583,و,O,O,O,O
42,1584,70,O,O,O,O
42,1585,%,O,O,O,O
42,1586,بحلول,O,O,O,O
42,1587,منتصف,O,O,O,O
42,1588,2022,O,O,O,O
42,1589,.,O,O,O,O
43,1590,أما,O,O,O,O
43,1591,الأساطير,O,O,O,O
43,1592,فإنها,O,O,O,O
43,1593,تكشف,O,O,O,O
43,1594,لنا,O,O,O,O
43,1595,ما,O,O,O,O
43,1596,خفي,O,O,O,O
43,1597,،,O,O,O,O
43,1598,وتطل,O,O,O,O
43,1599,بنا,O,O,O,O
43,1600,على,O,O,O,O
43,1601,تفاصيل,O,O,O,O
43,1602,من,O,O,O,O
43,1603,الحياة,O,O,O,O
43,1604,.,O,O,O,O
44,1605,ثانيا,O,O,O,O
44,1606,:,O,O,O,O
44,1607,قرر,O,O,O,O
44,1608,مجلس,B_TIT,O,B_ORG,B_ORG
44,1609,الوزراء,I_TIT,O,I_ORG,I_ORG
44,1610,تفويض,O,O,O,O
44,1611,وزير,O,B_TIT,O,O
44,1612,الداخلية,O,I_TIT,O,O
44,1613,أو,O,O,O,O
44,1614,من,O,O,O,O
44,1615,ينيبه,O,O,O,O
44,1616,بالتباحث,O,O,O,O
44,1617,مع,O,O,O,O
44,1618,الجانب,O,O,O,O
44,1619,الفيتنامي,O,B_MIS,O,O
44,1620,في,O,O,O,O
44,1621,شأن,O,O,O,O
44,1622,مشروع,O,O,O,O
44,1623,اتفاقية,B_MIS,O,O,O
44,1624,تعاون,I_MIS,O,O,O
44,1625,في,O,O,O,O
44,1626,مجال,O,O,O,O
44,1627,تبادل,O,O,O,O
44,1628,تسليم,O,O,O,O
44,1629,المتهمين,O,O,O,O
44,1630,والمحكوم,O,O,O,O
44,1631,عليهم,O,O,O,O
44,1632,بين,O,O,O,O
44,1633,حكومة,O,O,B_ORG,B_ORG
44,1634,المملكة,B_ORG,B_LOC,I_ORG,I_ORG
44,1635,العربية,I_ORG,I_LOC,I_ORG,I_ORG
44,1636,السعودية,I_ORG,I_LOC,I_ORG,I_ORG
44,1637,وحكومة,O,O,B_ORG,B_ORG
44,1638,جمهورية,B_ORG,B_LOC,I_ORG,I_ORG
44,1639,فيتنام,I_ORG,I_LOC,I_ORG,I_ORG
44,1640,الاشتراكية,I_ORG,O,I_ORG,I_ORG
44,1641,،,O,O,O,O
44,1642,والتوقيع,O,O,O,O
44,1643,عليه,O,O,O,O
44,1644,،,O,O,O,O
44,1645,ومن,O,O,O,O
44,1646,ثم,O,O,O,O
44,1647,رفع,O,O,O,O
44,1648,النسخة,O,O,O,O
44,1649,النهائية,O,O,O,O
44,1650,الموقعة,O,O,O,O
44,1651,،,O,O,O,O
44,1652,لاستكمال,O,O,O,O
44,1653,الإجراءات,O,O,O,O
44,1654,النظامية,O,O,O,O
44,1655,.,O,O,O,O
45,1656,وأشارت,O,O,O,O
45,1657,وكالة,O,O,B_ORG,B_ORG
45,1658,بلومبيرج,B_ORG,B_ORG,I_ORG,I_ORG
45,1659,إلى,O,O,O,O
45,1660,أنها,O,O,O,O
45,1661,«,O,O,O,O
45,1662,تبحث,O,O,O,O
45,1663,وتختبر,O,O,O,O
45,1664,»,O,O,O,O
45,1665,طرقا,O,O,O,O
45,1666,جديدة,O,O,O,O
45,1667,للاستفادة,O,O,O,O
45,1668,المالية,O,O,O,O
45,1669,من,O,O,O,O
45,1670,منصة,O,O,O,O
45,1671,تويتر,B_ORG,B_MIS,B_MIS,B_MIS
45,1672,،,O,O,O,O
45,1673,خاصة,O,O,O,O
45,1674,مع,O,O,O,O
45,1675,تباطؤ,O,O,O,O
45,1676,وتيرة,O,O,O,O
45,1677,نمو,O,O,O,O
45,1678,قاعدة,O,O,O,O
45,1679,مستخدميها,O,O,O,O
45,1680,.,O,O,O,O
46,1681,قدر,O,O,O,O
46,1682,وكيل,O,B_TIT,B_TIT,B_TIT
46,1683,وزارة,B_ORG,I_TIT,I_TIT,I_TIT
46,1684,الصناعة,I_ORG,I_TIT,I_TIT,I_TIT
46,1685,للتطوير,I_ORG,I_TIT,I_TIT,I_TIT
46,1686,التعديني,I_ORG,I_TIT,I_TIT,I_TIT
46,1687,وتنمية,I_ORG,I_TIT,I_TIT,I_TIT
46,1688,الاستثمار,I_ORG,I_TIT,I_TIT,I_TIT
46,1689,المهندس,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
46,1690,صالح,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
46,1691,العقيلي,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
46,1692,-,O,O,O,O
46,1693,امس,O,O,O,O
46,1694,،,O,O,O,O
46,1695,حجم,O,O,O,O
46,1696,الثروات,O,O,O,O
46,1697,المعدنية,O,O,O,O
46,1698,في,O,O,O,O
46,1699,منطقتي,O,O,O,O
46,1700,«,O,O,O,O
46,1701,الدرع,B_LOC,O,B_LOC,B_LOC
46,1702,العربي,I_LOC,O,I_LOC,I_LOC
46,1703,»,O,O,O,O
46,1704,والغطاء,O,O,O,O
46,1705,الرسوبي,I_LOC,O,O,O
46,1706,ب,O,O,O,O
46,1707,5,B_MIS,O,O,O
46,1708,تريليونات,I_MIS,O,O,O
46,1709,ريال,I_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
46,1710,،,O,O,O,O
46,1711,تشمل,O,O,O,O
46,1712,الفوسفات,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
46,1713,والذهب,I_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
46,1714,والنحاس,I_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
46,1715,والفضة,I_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
46,1716,والزنك,I_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
46,1717,والمعادن,I_MIS,B_MIS,O,O
46,1718,الأرضية,I_MIS,I_MIS,O,O
46,1719,النادرة,O,O,O,O
46,1720,وغيرها,O,O,O,O
46,1721,.,O,O,O,O
47,1722,*,O,O,O,O
47,1723,*,O,O,O,O
47,1724,*,O,O,O,O
47,1725,-,O,O,O,O
47,1726,تهديد,O,O,O,O
47,1727,المدرب,O,B_TIT,O,O
47,1728,الوطني,O,I_TIT,O,O
47,1729,جاء,O,O,O,O
47,1730,بعد,O,O,O,O
47,1731,أن,O,O,O,O
47,1732,جعل,O,O,O,O
47,1733,الباب,O,O,O,O
47,1734,مفتوحا,O,O,O,O
47,1735,للاعبي,O,O,O,O
47,1736,فريقه,O,O,O,O
47,1737,المفضل,O,O,O,O
47,1738,يدخلون,O,O,O,O
47,1739,ويخرجون,O,O,O,O
47,1740,حسب,O,O,O,O
47,1741,حاجة,O,O,O,O
47,1742,فريقهم,O,O,O,O
47,1743,وليس,O,O,O,O
47,1744,حسب,O,O,O,O
47,1745,المصلحة,O,O,O,O
47,1746,العليا,O,O,O,O
47,1747,.,O,O,O,O
48,1748,ويضيف,O,O,O,O
48,1749,:,O,O,O,O
48,1750,على,O,O,O,O
48,1751,ضوء,O,O,O,O
48,1752,هذه,O,O,O,O
48,1753,الأعراض,O,O,O,O
48,1754,يجب,O,O,O,O
48,1755,مراجعة,O,O,O,O
48,1756,الطبيب,B_MIS,B_TIT,O,O
48,1757,قبل,O,O,O,O
48,1758,الحج,B_MIS,O,B_MIS,B_MIS
48,1759,أو,O,O,O,O
48,1760,العمرة,B_MIS,O,B_MIS,B_MIS
48,1761,لأخذ,O,O,O,O
48,1762,التطعيمات,O,O,O,O
48,1763,أو,O,O,O,O
48,1764,اللقاحات,O,O,O,O
48,1765,الضرورية,O,O,O,O
48,1766,،,O,O,O,O
48,1767,وهي,O,O,O,O
48,1768,التطعيم,O,B_MIS,O,O
48,1769,الرباعي,O,I_MIS,O,O
48,1770,ضد,O,O,O,O
48,1771,الحمى,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
48,1772,الشوكية,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
48,1773,والأنفلونزا,I_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
48,1774,الموسمية,O,O,I_MIS,I_MIS
48,1775,قبل,O,O,O,O
48,1776,الحج,B_MIS,O,B_MIS,B_MIS
48,1777,بعشرة,O,O,O,O
48,1778,أيام,O,O,O,O
48,1779,على,O,O,O,O
48,1780,الأقل,O,O,O,O
48,1781,.,O,O,O,O
49,1782,الرياض,B_ORG,B_ORG,B_LOC,B_LOC
49,1783,-,O,O,O,O
49,1784,خاص,O,O,O,O
49,1785,ب,O,O,O,O
49,1786,«,O,O,O,O
49,1787,الجزيرة,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
49,1788,»,O,O,O,O
49,1789,:,O,O,O,O
49,1790,لاتزال,O,O,O,O
49,1791,قنوات,O,O,O,O
49,1792,السحر,O,O,O,O
49,1793,والشعوذة,B_MIS,O,O,O
49,1794,تبث,O,O,O,O
49,1795,سمومها,O,O,O,O
49,1796,،,O,O,O,O
49,1797,وتتنافس,O,O,O,O
49,1798,على,O,O,O,O
49,1799,تغييب,O,O,O,O
49,1800,وعي,O,O,O,O
49,1801,المشاهد,O,O,O,O
49,1802,،,O,O,O,O
49,1803,واللعب,O,O,O,O
49,1804,بعقول,O,O,O,O
49,1805,البشر,O,O,O,O
49,1806,بعد,O,O,O,O
49,1807,اقتحامها,O,O,O,O
49,1808,للبيوت,O,O,O,O
49,1809,ناشرة,O,O,O,O
49,1810,الدجل,B_MIS,O,O,O
49,1811,والشعوذة,I_MIS,O,O,O
49,1812,.,O,O,O,O
50,1813,سادسا,O,O,O,O
50,1814,:,O,O,O,O
50,1815,بعد,O,O,O,O
50,1816,الاطلاع,O,O,O,O
50,1817,على,O,O,O,O
50,1818,التوصية,O,O,O,O
50,1819,المعدة,O,O,O,O
50,1820,في,O,O,O,O
50,1821,مجلس,O,B_ORG,B_ORG,B_ORG
50,1822,الشؤون,O,I_ORG,I_ORG,I_ORG
50,1823,الاقتصادية,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
50,1824,والتنمية,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
50,1825,رقم,O,O,O,O
50,1826,(,O,O,O,O
50,1827,61,B_MIS,O,O,O
50,1828,14,I_MIS,O,O,O
50,1829,/,O,O,O,O
50,1830,41,B_MIS,O,O,O
50,1831,/,O,O,O,O
50,1832,د,B_MIS,O,O,O
50,1833,),O,O,O,O
50,1834,وتاريخ,O,O,O,O
50,1835,7,O,O,O,O
50,1836,/,O,O,O,O
50,1837,5,O,O,O,O
50,1838,/,O,O,O,O
50,1839,1441,O,O,O,O
50,1840,ه,O,O,O,O
50,1841,،,O,O,O,O
50,1842,قرر,O,O,O,O
50,1843,مجلس,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
50,1844,الوزراء,B_MIS,I_ORG,I_ORG,I_ORG
50,1845,تعديل,O,O,O,O
50,1846,المادة,O,O,O,O
50,1847,(,O,O,O,O
50,1848,الأولى,B_MIS,O,O,O
50,1849,),O,O,O,O
50,1850,والفقرة,O,O,O,O
50,1851,(,O,O,O,O
50,1852,1,B_MIS,O,O,O
50,1853,),O,O,O,O
50,1854,من,O,O,O,O
50,1855,المادة,O,O,O,O
50,1856,الثالثة,B_MIS,O,O,O
50,1857,من,O,O,O,O
50,1858,تنظيم,O,O,O,O
50,1859,مركز,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
50,1860,الملك,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
50,1861,عبدالله,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
50,1862,بن,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
50,1863,عبدالعزيز,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
50,1864,الدولي,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
50,1865,لخدمة,I_ORG,O,I_ORG,I_ORG
50,1866,اللغة,I_ORG,O,I_ORG,I_ORG
50,1867,العربية,I_ORG,O,I_ORG,I_ORG
50,1868,،,O,O,O,O
50,1869,الموافق,O,O,O,O
50,1870,عليه,O,O,O,O
50,1871,بقرار,O,O,O,O
50,1872,مجلس,O,O,O,O
50,1873,الوزراء,I_ORG,O,O,O
50,1874,رقم,O,O,O,O
50,1875,(,O,O,O,O
50,1876,104,B_MIS,O,O,O
50,1877,),O,O,O,O
50,1878,وتاريخ,O,O,O,O
50,1879,6,O,O,O,O
50,1880,/,O,O,O,O
50,1881,4,O,O,O,O
50,1882,/,O,O,O,O
50,1883,1431,O,O,O,O
50,1884,ه,O,O,O,O
50,1885,،,O,O,O,O
50,1886,ليكون,O,O,O,O
50,1887,ارتباط,O,O,O,O
50,1888,المركز,O,O,O,O
50,1889,بوزارة,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
50,1890,الثقافة,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
50,1891,بدلا,O,O,O,O
50,1892,من,O,O,O,O
50,1893,وزارة,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
50,1894,التعليم,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
50,1895,،,O,O,O,O
50,1896,ويكون,O,O,O,O
50,1897,سمو,O,B_TIT,B_TIT,B_TIT
50,1898,وزير,I_TIT,I_TIT,B_TIT,B_TIT
50,1899,الثقافة,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
50,1900,المشرف,O,B_TIT,B_TIT,B_TIT
50,1901,العام,O,I_TIT,I_TIT,I_TIT
50,1902,على,O,O,O,O
50,1903,المركز,O,O,O,O
50,1904,.,O,O,O,O
51,1905,لذلك,O,O,O,O
51,1906,،,O,O,O,O
51,1907,بحلول,O,O,O,O
51,1908,مؤتمر,O,B_MIS,B_MIS,B_MIS
51,1909,المناخ,B_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
51,1910,في,O,O,O,O
51,1911,نوفمبر,O,O,O,O
51,1912,المقبل,O,O,O,O
51,1913,،,O,O,O,O
51,1914,نريد,O,O,O,O
51,1915,أن,O,O,O,O
51,1916,يكون,O,O,O,O
51,1917,لدى,O,O,O,O
51,1918,كل,O,O,O,O
51,1919,بلد,O,O,O,O
51,1920,خطة,O,O,O,O
51,1921,موثوقة,O,O,O,O
51,1922,لإدارة,O,O,O,O
51,1923,أنماط,O,O,O,O
51,1924,الطقس,O,O,O,O
51,1925,غير,O,O,O,O
51,1926,المتوقعة,O,O,O,O
51,1927,والتي,O,O,O,O
51,1928,غالبا,O,O,O,O
51,1929,ما,O,O,O,O
51,1930,تكون,O,O,O,O
51,1931,ضارة,O,O,O,O
51,1932,والتي,O,O,O,O
51,1933,تنتج,O,O,O,O
51,1934,عن,O,O,O,O
51,1935,تغير,O,O,O,O
51,1936,المناخ,O,O,O,O
51,1937,.,O,O,O,O
52,1938,الجدير,O,O,O,O
52,1939,بالذكر,O,O,O,O
52,1940,أن,O,O,O,O
52,1941,مركز,O,B_ORG,B_ORG,B_ORG
52,1942,الملك,B_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
52,1943,عبدالعزيز,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
52,1944,الثقافي,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
52,1945,العالمي,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
52,1946,(,O,O,O,O
52,1947,إثراء,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
52,1948,),O,O,O,O
52,1949,يعد,O,O,O,O
52,1950,أحد,O,O,O,O
52,1951,دور,O,O,O,O
52,1952,إنتاج,N,O,O,O
52,1953,الأفلام,N,O,O,O
52,1954,الرائدة,O,O,O,O
52,1955,في,O,O,O,O
52,1956,السعودية,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
52,1957,،,O,O,O,O
52,1958,حيث,O,O,O,O
52,1959,أنتج,O,O,O,O
52,1960,20,O,O,O,O
52,1961,فيلما,O,O,O,O
52,1962,حصلوا,O,O,O,O
52,1963,على,O,O,O,O
52,1964,15,O,O,O,O
52,1965,جائزة,O,O,O,O
52,1966,محلية,O,O,O,O
52,1967,وعالمية,O,O,O,O
52,1968,،,O,O,O,O
52,1969,كما,O,O,O,O
52,1970,يقدم,O,O,O,O
52,1971,المركز,O,O,O,O
52,1972,دعما,O,O,O,O
52,1973,لصناعة,O,O,O,O
52,1974,الأفلام,O,O,O,O
52,1975,في,O,O,O,O
52,1976,المملكة,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
52,1977,،,O,O,O,O
52,1978,وهو,O,O,O,O
52,1979,الأمر,O,O,O,O
52,1980,الذي,O,O,O,O
52,1981,أدى,O,O,O,O
52,1982,إلى,O,O,O,O
52,1983,ظهور,O,O,O,O
52,1984,العديد,O,O,O,O
52,1985,من,O,O,O,O
52,1986,الإنتاجات,O,O,O,O
52,1987,التي,O,O,O,O
52,1988,نالت,O,O,O,O
52,1989,الأوسمة,O,O,O,O
52,1990,والجوائز,O,O,O,O
52,1991,من,O,O,O,O
52,1992,مهرجانات,B_MIS,O,O,O
52,1993,أفلام,I_MIS,O,O,O
52,1994,محلية,I_MIS,O,O,O
52,1995,وعالمية,I_MIS,O,O,O
52,1996,.,O,O,O,O
53,1997,تقبل,O,O,O,O
53,1998,الله,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
53,1999,منا,O,O,O,O
53,2000,ومنكم,O,O,O,O
53,2001,الصيام,O,O,O,O
53,2002,والقيام,O,O,O,O
53,2003,،,O,O,O,O
53,2004,وأدام,O,O,O,O
53,2005,علينا,O,O,O,O
53,2006,التوفيق,O,O,O,O
53,2007,ويسر,O,O,O,O
53,2008,لنا,O,O,O,O
53,2009,كل,O,O,O,O
53,2010,خير,O,O,O,O
53,2011,،,O,O,O,O
53,2012,وحفظ,O,O,O,O
53,2013,بلادنا,O,O,O,O
53,2014,وبلدان,O,O,O,O
53,2015,العالم,O,O,O,O
53,2016,كافة,O,O,O,O
53,2017,من,O,O,O,O
53,2018,كل,O,O,O,O
53,2019,سوء,O,O,O,O
53,2020,.,O,O,O,O
54,2021,وقعت,O,O,O,O
54,2022,جامعة,O,B_ORG,B_ORG,B_ORG
54,2023,الملك,B_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
54,2024,عبدالعزيز,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
54,2025,ممثلة,O,O,O,O
54,2026,بعمادة,O,B_MIS,B_MIS,B_MIS
54,2027,شؤون,O,I_MIS,I_MIS,I_MIS
54,2028,المكتبات,O,I_MIS,I_MIS,I_MIS
54,2029,،,O,O,O,O
54,2030,مع,O,O,O,O
54,2031,الجمعية,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
54,2032,العربية,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
54,2033,السعودية,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
54,2034,للثقافة,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
54,2035,والفنون,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
54,2036,بجدة,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
54,2037,،,O,O,O,O
54,2038,اتفاقية,O,O,O,O
54,2039,تعاون,B_MIS,O,O,O
54,2040,مشترك,I_MIS,O,O,O
54,2041,بينهما,O,O,O,O
54,2042,،,O,O,O,O
54,2043,كما,O,O,O,O
54,2044,وقعت,O,O,O,O
54,2045,الجامعة,O,O,O,O
54,2046,اتفاقية,O,O,O,O
54,2047,ممثالة,O,O,O,O
54,2048,مع,O,O,O,O
54,2049,كلية,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
54,2050,البترجي,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
54,2051,الطبية,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
54,2052,.,O,O,O,O
55,2053,وتوقعت,O,O,O,O
55,2054,هيئة,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
55,2055,الأرصاد,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
55,2056,ان,O,O,O,O
55,2057,تضرب,O,O,O,O
55,2058,رياح,O,O,O,O
55,2059,مدمرة,O,O,O,O
55,2060,وسيول,O,O,O,O
55,2061,أمطار,O,O,O,O
55,2062,غزيرة,O,O,O,O
55,2063,أجزاء,O,O,O,O
55,2064,من,O,O,O,O
55,2065,وسط,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
55,2066,وجنوب,I_LOC,I_LOC,I_LOC,I_LOC
55,2067,لوسون,I_LOC,I_LOC,I_LOC,I_LOC
55,2068,.,O,O,O,O
56,2069,وخلصت,O,O,O,O
56,2070,الدراسة,O,O,O,O
56,2071,أيضا,O,O,O,O
56,2072,إلى,O,O,O,O
56,2073,أن,O,O,O,O
56,2074,نحو,O,O,O,O
56,2075,49,O,O,O,O
56,2076,في,O,O,O,O
56,2077,المائة,O,O,O,O
56,2078,من,O,O,O,O
56,2079,القراصنة,O,O,O,O
56,2080,يشنون,O,O,O,O
56,2081,هجمات,O,O,O,O
56,2082,القرصنة,O,O,O,O
56,2083,لمجرد,O,O,O,O
56,2084,الاستمتاع,O,O,O,O
56,2085,،,O,O,O,O
56,2086,وأن,O,O,O,O
56,2087,44,O,O,O,O
56,2088,في,O,O,O,O
56,2089,المائة,O,O,O,O
56,2090,منهم,O,O,O,O
56,2091,يستهدفون,O,O,O,O
56,2092,منها,O,O,O,O
56,2093,تطوير,O,O,O,O
56,2094,حياتهم,O,O,O,O
56,2095,المهنية,O,O,O,O
56,2096,،,O,O,O,O
56,2097,بينما,O,O,O,O
56,2098,مثل,O,O,O,O
56,2099,استعراض,O,O,O,O
56,2100,الحسابات,O,O,O,O
56,2101,أحد,O,O,O,O
56,2102,أقل,O,O,O,O
56,2103,أسباب,O,O,O,O
56,2104,القرصنة,O,O,O,O
56,2105,بنسبة,O,O,O,O
56,2106,8,O,O,O,O
56,2107,في,O,O,O,O
56,2108,المائة,O,O,O,O
56,2109,.,O,O,O,O
57,2110,وأكد,O,O,O,O
57,2111,الكتاب,O,O,O,O
57,2112,أن,O,O,O,O
57,2113,أي,O,O,O,O
57,2114,يوم,O,O,O,O
57,2115,يمر,O,O,O,O
57,2116,هو,O,O,O,O
57,2117,فعليا,O,O,O,O
57,2118,يوم,O,O,O,O
57,2119,للمعلم,O,O,O,O
57,2120,،,O,O,O,O
57,2121,فهو,O,O,O,O
57,2122,بيننا,O,O,O,O
57,2123,كل,O,O,O,O
57,2124,يوم,O,O,O,O
57,2125,يعلم,O,O,O,O
57,2126,ويغرس,O,O,O,O
57,2127,ويزهر,O,O,O,O
57,2128,في,O,O,O,O
57,2129,عقول,O,O,O,O
57,2130,أبنائنا,O,O,O,O
57,2131,العلوم,O,O,O,O
57,2132,والمعارف,O,O,O,O
57,2133,ويعبر,O,O,O,O
57,2134,بهم,O,O,O,O
57,2135,طريق,O,O,O,O
57,2136,المستقبل,O,O,O,O
57,2137,الزاهر,O,O,O,O
57,2138,الواعد,O,O,O,O
57,2139,.,O,O,O,O
58,2140,التي,O,O,O,O
58,2141,يعد,O,O,O,O
58,2142,إطلاقها,O,O,O,O
58,2143,باكورة,O,O,O,O
58,2144,تفعيل,O,O,O,O
58,2145,البرامج,O,O,O,O
58,2146,الاستراتيجية,O,O,O,O
58,2147,ذات,O,O,O,O
58,2148,الأولوية,O,O,O,O
58,2149,كبرنامج,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
58,2150,المسجد,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
58,2151,الحرام,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
58,2152,والمشاعر,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
58,2153,المقدسة,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
58,2154,،,O,O,O,O
58,2155,.,O,O,O,O
59,2156,وأكد,O,O,O,O
59,2157,وزير,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
59,2158,الخارجية,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
59,2159,اليمني,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
59,2160,،,O,O,O,O
59,2161,تمسك,O,O,O,O
59,2162,حكومة,O,O,O,O
59,2163,بلاده,O,O,O,O
59,2164,الشرعية,O,O,O,O
59,2165,بخيار,O,O,O,O
59,2166,السلام,O,O,O,O
59,2167,عبر,O,O,O,O
59,2168,مسار,O,O,O,O
59,2169,الأمم,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
59,2170,المتحدة,I_LOC,I_LOC,I_LOC,I_LOC
59,2171,ووفق,O,O,O,O
59,2172,المرجعيات,O,O,O,O
59,2173,الثلاث,O,O,O,O
59,2174,للحل,O,O,O,O
59,2175,السياسي,O,O,O,O
59,2176,.,O,O,O,O
60,2177,وقال,O,O,O,O
60,2178,:,O,O,O,O
60,2179,"""",O,O,O,O
60,2180,المباراة,O,O,O,O
60,2181,تقام,O,O,O,O
60,2182,على,O,O,O,O
60,2183,هامش,O,O,O,O
60,2184,الاجتماع,O,O,O,O
60,2185,السابع,O,O,O,O
60,2186,لمسؤولي,O,O,O,O
60,2187,حرس,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
60,2188,الحدود,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
60,2189,في,O,O,O,O
60,2190,المملكة,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
60,2191,العربية,I_LOC,I_LOC,I_LOC,I_LOC
60,2192,السعودية,I_LOC,I_LOC,I_LOC,I_LOC
60,2193,وجمهورية,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
60,2194,مصر,I_LOC,I_LOC,I_LOC,I_LOC
60,2195,العربية,I_LOC,O,I_LOC,I_LOC
60,2196,الشقيقة,O,O,O,O
60,2197,،,O,O,O,O
60,2198,الذي,O,O,O,O
60,2199,سيعقد,O,O,O,O
60,2200,في,O,O,O,O
60,2201,مدينة,O,O,O,O
60,2202,الرياض,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
60,2203,خلال,O,O,O,O
60,2204,الفترة,O,O,O,O
60,2205,من,O,O,O,O
60,2206,7,O,O,O,O
60,2207,-,O,O,O,O
60,2208,11,O,O,O,O
60,2209,/,O,O,O,O
60,2210,6,O,O,O,O
60,2211,/,O,O,O,O
60,2212,1441,O,O,O,O
60,2213,ه,O,O,O,O
60,2214,"""",O,O,O,O
60,2215,.,O,O,O,O
61,2216,كشفت,O,O,O,O
61,2217,دراسة,O,O,O,O
61,2218,نشرتها,O,O,O,O
61,2219,مجلة,B_ORG,B_MIS,B_ORG,B_ORG
61,2220,(,O,O,I_ORG,I_ORG
61,2221,إكسبيريمنتال,I_ORG,I_MIS,I_ORG,I_ORG
61,2222,بيولوجي,I_ORG,I_MIS,I_ORG,I_ORG
61,2223,),O,O,I_ORG,I_ORG
61,2224,العلمية,O,O,O,O
61,2225,،,O,O,O,O
61,2226,عن,O,O,O,O
61,2227,ظهور,O,O,O,O
61,2228,فصيلة,O,O,O,O
61,2229,ليلية,O,O,O,O
61,2230,من,O,O,O,O
61,2231,سمك,O,B_MIS,B_MIS,B_MIS
61,2232,السكليد,B_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
61,2233,(,O,O,O,O
61,2234,الخد,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
61,2235,الأحمر,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
61,2236,),O,O,O,O
61,2237,في,O,O,O,O
61,2238,بحيرة,B_MIS,B_LOC,B_LOC,B_LOC
61,2239,مالاوي,I_MIS,I_LOC,I_LOC,I_LOC
61,2240,شرق,B_LOC,I_LOC,I_LOC,I_LOC
61,2241,أفريقيا,I_LOC,I_LOC,I_LOC,I_LOC
61,2242,،,O,O,O,O
61,2243,حيث,O,O,O,O
61,2244,تمكن,O,O,O,O
61,2245,علماء,O,O,O,O
61,2246,من,O,O,O,O
61,2247,جامعة,B_ORG,B_LOC,B_ORG,B_ORG
61,2248,(,I_ORG,O,I_ORG,I_ORG
61,2249,فلوريدا,I_ORG,I_LOC,I_ORG,I_ORG
61,2250,أتلانتيك,I_ORG,I_LOC,I_ORG,I_ORG
61,2251,),O,O,I_ORG,I_ORG
61,2252,بالتعاون,O,O,O,O
61,2253,مع,O,O,O,O
61,2254,جامعة,O,B_LOC,B_ORG,B_ORG
61,2255,(,O,O,I_ORG,I_ORG
61,2256,ماساتشوستس,B_MIS,I_LOC,I_ORG,I_ORG
61,2257,في,O,O,I_ORG,I_ORG
61,2258,أمهرست,B_LOC,B_LOC,I_ORG,I_ORG
61,2259,),O,O,I_ORG,I_ORG
61,2260,من,O,O,O,O
61,2261,التعرف,O,O,O,O
61,2262,على,O,O,O,O
61,2263,فصيلة,O,O,O,O
61,2264,من,O,O,O,O
61,2265,سمك,O,B_MIS,B_MIS,B_MIS
61,2266,السكليد,B_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
61,2267,ليلية,O,O,O,O
61,2268,.,O,O,O,O
62,2269,وأكد,O,O,O,O
62,2270,وزير,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
62,2271,الثقافة,I_TIT,B_ORG,I_TIT,I_TIT
62,2272,محافظ,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
62,2273,الهيئة,I_TIT,B_ORG,I_TIT,I_TIT
62,2274,الملكية,I_TIT,I_ORG,I_TIT,I_TIT
62,2275,لمحافظة,O,I_ORG,I_TIT,I_TIT
62,2276,العلا,B_LOC,I_ORG,I_TIT,I_TIT
62,2277,وجود,O,O,O,O
62,2278,فرص,O,O,O,O
62,2279,كبيرة,O,O,O,O
62,2280,للشراكات,O,O,O,O
62,2281,الثقافية,O,O,O,O
62,2282,بين,O,O,O,O
62,2283,البلدين,O,O,O,O
62,2284,،,O,O,O,O
62,2285,في,O,O,O,O
62,2286,ظل,O,O,O,O
62,2287,ما,O,O,O,O
62,2288,يحظى,O,O,O,O
62,2289,به,O,O,O,O
62,2290,قطاع,O,O,O,O
62,2291,الثقافة,O,O,O,O
62,2292,في,O,O,O,O
62,2293,المملكة,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
62,2294,من,O,O,O,O
62,2295,رعاية,O,O,O,O
62,2296,ودعم,O,O,O,O
62,2297,غير,O,O,O,O
62,2298,محدود,O,O,O,O
62,2299,من,O,O,O,O
62,2300,خادم,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
62,2301,الحرمين,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
62,2302,الشريفين,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
62,2303,الملك,I_TIT,I_TIT,B_TIT,B_TIT
62,2304,سلمان,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
62,2305,بن,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
62,2306,عبدالعزيز,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
62,2307,آل,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
62,2308,سعود,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
62,2309,،,O,O,O,O
62,2310,وولي,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
62,2311,العهد,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
62,2312,نائب,I_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
62,2313,رئيس,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
62,2314,مجلس,I_TIT,B_ORG,I_TIT,I_TIT
62,2315,الوزراء,I_TIT,I_ORG,I_TIT,I_TIT
62,2316,وزير,I_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
62,2317,الدفاع,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
62,2318,الأمير,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
62,2319,محمد,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
62,2320,بن,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
62,2321,سلمان,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
62,2322,بن,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
62,2323,عبدالعزيز,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
62,2324,آل,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
62,2325,سعود,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
62,2326,،,O,O,O,O
62,2327,-,O,O,O,O
62,2328,حفظهما,O,O,O,O
62,2329,الله,O,B_MIS,B_MIS,B_MIS
62,2330,-,O,O,O,O
62,2331,.,O,O,O,O
63,2332,انتفضت,O,O,O,O
63,2333,بغداد,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
63,2334,أمس,O,O,O,O
63,2335,ضد,O,O,O,O
63,2336,تدخلات,O,O,O,O
63,2337,الرئيس,I_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
63,2338,التركي,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
63,2339,رجب,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
63,2340,طيب,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
63,2341,إردوغان,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
63,2342,في,O,O,O,O
63,2343,العراق,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
63,2344,،,N,O,O,O
63,2345,وانطلقت,O,O,O,O
63,2346,مظاهرات,O,O,O,O
63,2347,أمام,O,O,O,O
63,2348,السفارة,B_LOC,B_ORG,B_LOC,B_LOC
63,2349,التركية,I_LOC,I_ORG,I_LOC,I_LOC
63,2350,بالعاصمة,O,O,B_LOC,B_LOC
63,2351,بغداد,B_LOC,B_LOC,I_LOC,I_LOC
63,2352,،,O,O,O,O
63,2353,احتجاجا,O,O,O,O
63,2354,على,O,O,O,O
63,2355,توغل,O,O,O,O
63,2356,الجيش,O,B_MIS,B_ORG,B_ORG
63,2357,التركي,O,I_MIS,I_ORG,I_ORG
63,2358,في,O,O,O,O
63,2359,شمال,B_LOC,O,B_LOC,B_LOC
63,2360,العراق,I_LOC,B_LOC,I_LOC,I_LOC
63,2361,.,O,O,O,O
64,2362,(,O,O,O,O
64,2363,16,O,O,O,O
64,2364,),O,O,O,O
64,2365,عالم,O,O,O,O
64,2366,العزلة,O,O,O,O
64,2367,عند,O,O,O,O
64,2368,ماركيز,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
64,2369,بدأ,O,O,O,O
64,2370,ماركيز,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
64,2371,في,O,O,O,O
64,2372,ابتكار,O,O,O,O
64,2373,ماكوندو,N,B_MIS,B_LOC,B_LOC
64,2374,في,O,O,O,O
64,2375,روايته,O,O,O,O
64,2376,الأولى,O,O,O,O
64,2377,(,O,O,O,O
64,2378,عاصفة,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
64,2379,الأوراق,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
64,2380,الذابلة,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
64,2381,),O,O,O,O
64,2382,عام,O,O,O,O
64,2383,1955,O,O,O,O
64,2384,التي,O,O,O,O
64,2385,وصف,O,O,O,O
64,2386,فيها,O,O,O,O
64,2387,واقعا,O,O,O,O
64,2388,عن,O,O,O,O
64,2389,نبات,O,O,O,O
64,2390,الموز,O,B_MIS,O,O
64,2391,في,O,O,O,O
64,2392,ماكوندو,N,B_MIS,B_LOC,B_LOC
64,2393,التي,O,O,O,O
64,2394,تعبر,O,O,O,O
64,2395,عن,O,O,O,O
64,2396,فترة,O,O,O,O
64,2397,ازدهار,O,O,O,O
64,2398,واضحة,O,O,O,O
64,2399,خلال,O,O,O,O
64,2400,وجود,O,O,O,O
64,2401,الشركات,O,O,O,O
64,2402,الأمريكية,O,O,O,O
64,2403,،,O,O,O,O
64,2404,كما,O,O,O,O
64,2405,أنها,O,O,O,O
64,2406,تمثل,O,O,O,O
64,2407,مرحلة,O,O,O,O
64,2408,اكتئاب,O,O,O,O
64,2409,مع,O,O,O,O
64,2410,رحيل,O,O,O,O
64,2411,هذه,O,O,O,O
64,2412,الشركات,O,O,O,O
64,2413,.,O,O,O,O
65,2414,ثامنا,O,O,O,O
65,2415,:,O,O,O,O
65,2416,إنشاء,O,O,O,O
65,2417,مجمع,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
65,2418,الملك,B_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
65,2419,سلمان,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
65,2420,العالمي,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
65,2421,للغة,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
65,2422,العربية,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
65,2423,.,O,O,O,O
66,2424,ويعد,O,O,O,O
66,2425,بركان,O,O,B_LOC,B_LOC
66,2426,جبل,B_LOC,B_LOC,I_LOC,I_LOC
66,2427,(,O,O,I_LOC,I_LOC
66,2428,سينابونج,I_LOC,I_LOC,I_LOC,I_LOC
66,2429,),O,O,I_LOC,I_LOC
66,2430,من,O,O,O,O
66,2431,بين,O,O,O,O
66,2432,أكثر,O,O,O,O
66,2433,من,O,O,O,O
66,2434,120,O,O,O,O
66,2435,بركانا,O,O,O,O
66,2436,نشطا,O,O,O,O
66,2437,في,O,O,O,O
66,2438,إندونيسيا,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
66,2439,المعرضة,O,O,O,O
66,2440,للنشاط,O,O,O,O
66,2441,الزلزالي,O,O,O,O
66,2442,بسبب,O,O,O,O
66,2443,وقوعها,O,O,O,O
66,2444,في,O,O,O,O
66,2445,منطقة,O,O,O,O
66,2446,يطلق,O,O,O,O
66,2447,عليها,O,O,O,O
66,2448,(,O,O,O,O
66,2449,حلقة,B_MIS,B_LOC,B_LOC,B_LOC
66,2450,النار,I_MIS,I_LOC,I_LOC,I_LOC
66,2451,),O,O,O,O
66,2452,،,O,O,O,O
66,2453,وهو,O,O,O,O
66,2454,قوس,O,O,O,O
66,2455,يشمل,O,O,O,O
66,2456,براكين,O,O,O,O
66,2457,وخطوط,O,O,O,O
66,2458,صدع,O,O,O,O
66,2459,تطوق,O,O,O,O
66,2460,حوض,O,O,O,O
66,2461,المحيط,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
66,2462,الهادئ,I_LOC,I_LOC,I_LOC,I_LOC
66,2463,.,O,O,O,O
66,2464,"""",O,O,O,O
67,2465,فقد,O,O,O,O
67,2466,أوضحت,O,O,O,O
67,2467,الزقلة,N,B_ORG,B_ORG,B_ORG
67,2468,أن,O,O,O,O
67,2469,الهدف,O,O,O,O
67,2470,من,O,O,O,O
67,2471,تصميم,O,O,O,O
67,2472,هذه,O,O,O,O
67,2473,الكمامات,O,O,O,O
67,2474,لم,O,O,O,O
67,2475,يكن,O,O,O,O
67,2476,تجاريا,O,O,O,O
67,2477,،,O,O,O,O
67,2478,وقد,O,O,O,O
67,2479,صنعت,O,O,O,O
67,2480,مجموعة,O,O,O,O
67,2481,صغيرة,O,O,O,O
67,2482,منها,O,O,O,O
67,2483,بهدف,O,O,O,O
67,2484,تقديمها,O,O,O,O
67,2485,كهدايا,O,O,O,O
67,2486,إلى,O,O,O,O
67,2487,المشاهير,O,O,O,O
67,2488,في,O,O,O,O
67,2489,إطار,O,O,O,O
67,2490,التوعية,O,O,O,O
67,2491,حول,O,O,O,O
67,2492,أهمية,O,O,O,O
67,2493,اعتماد,O,O,O,O
67,2494,هذا,O,O,O,O
67,2495,الإكسسوار,O,O,O,O
67,2496,الوقائي,O,O,O,O
67,2497,من,O,O,O,O
67,2498,جهة,O,O,O,O
67,2499,،,O,O,O,O
67,2500,وتعريف,O,O,O,O
67,2501,الناس,O,O,O,O
67,2502,على,O,O,O,O
67,2503,عملها,O,O,O,O
67,2504,من,O,O,O,O
67,2505,جهة,O,O,O,O
67,2506,أخرى,O,O,O,O
67,2507,.,O,O,O,O
68,2508,وستعقد,O,O,O,O
68,2509,خلال,O,O,O,O
68,2510,المؤتمر,O,O,O,O
68,2511,ثلاث,O,O,O,O
68,2512,ورش,O,O,O,O
68,2513,عمل,O,O,O,O
68,2514,حول,O,O,O,O
68,2515,الفتوى,N,O,O,O
68,2516,في,N,O,O,O
68,2517,العصر,N,O,O,O
68,2518,الرقمي,N,O,O,O
68,2519,،,O,O,O,O
68,2520,وورشة,O,O,O,O
68,2521,أخرى,O,O,O,O
68,2522,حول,O,O,O,O
68,2523,نتائج,N,O,O,O
68,2524,حصاد,N,O,O,O
68,2525,المؤشر,N,O,O,O
68,2526,العالمي,N,O,O,O
68,2527,للفتوى,N,O,O,O
68,2528,في,N,O,O,O
68,2529,2020,N,O,O,O
68,2530,/,N,O,O,O
68,2531,2021,N,O,O,O
68,2532,م,O,O,O,O
68,2533,،,O,O,O,O
68,2534,وورشة,O,O,O,O
68,2535,ثالثة,O,O,O,O
68,2536,حول,O,O,O,O
68,2537,أهمية,N,O,O,O
68,2538,التعليم,N,O,O,O
68,2539,عن,N,O,O,O
68,2540,بعد,N,O,O,O
68,2541,كطريق,N,O,O,O
68,2542,للتأهيل,N,O,O,O
68,2543,الافتائي,N,O,O,O
68,2544,باستخدام,N,O,O,O
68,2545,التقنية,N,O,O,O
68,2546,الرقمية,N,O,O,O
68,2547,.,O,O,O,O
69,2548,شعرت,O,O,O,O
69,2549,في,O,O,O,O
69,2550,المعرض,O,O,O,O
69,2551,وبين,O,O,O,O
69,2552,الكتب,O,O,O,O
69,2553,بنوع,O,O,O,O
69,2554,عزيز,O,O,O,O
69,2555,من,O,O,O,O
69,2556,الاستبشار,O,O,O,O
69,2557,المشتهى,O,O,O,O
69,2558,بالحرية,O,O,O,O
69,2559,مثل,O,O,O,O
69,2560,ما,O,O,O,O
69,2561,تسبق,O,O,O,O
69,2562,رائحة,O,O,O,O
69,2563,المطر,O,B_MIS,O,O
69,2564,بشائر,O,O,O,O
69,2565,الوسم,O,O,O,O
69,2566,.,O,O,O,O
70,2567,حقل,O,O,O,O
70,2568,السرد,O,O,O,O
70,2569,:,O,O,O,O
70,2570,المؤلف,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
70,2571,مقبول,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
70,2572,العلوي,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
70,2573,عن,O,O,O,O
70,2574,رواية,O,O,B_MIS,B_MIS
70,2575,«,O,O,I_MIS,I_MIS
70,2576,زهرة,B_MIS,B_MIS,I_MIS,I_MIS
70,2577,فان,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
70,2578,غوج,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
70,2579,»,O,O,I_MIS,I_MIS
70,2580,.,O,O,O,O
71,2581,ويتضمن,O,O,O,O
71,2582,البرنامج,O,O,O,O
71,2583,العديد,O,O,O,O
71,2584,من,O,O,O,O
71,2585,المحاور,O,O,O,O
71,2586,في,O,O,O,O
71,2587,قانون,B_MIS,O,B_MIS,B_MIS
71,2588,كرة,I_MIS,B_MIS,I_MIS,I_MIS
71,2589,اليد,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
71,2590,الدولي,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
71,2591,"""",O,O,O,O
71,2592,نظريا,O,O,O,O
71,2593,وعمليا,O,O,O,O
71,2594,"""",O,O,O,O
71,2595,،,O,O,O,O
71,2596,وعلم,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
71,2597,النفس,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
71,2598,الرياضي,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
71,2599,،,O,O,O,O
71,2600,إضافة,O,O,O,O
71,2601,إلى,O,O,O,O
71,2602,إصابات,O,O,O,O
71,2603,الملاعب,O,O,O,O
71,2604,وطرق,O,O,O,O
71,2605,علاجها,O,O,O,O
71,2606,،,O,O,O,O
71,2607,وتنظيم,O,O,O,O
71,2608,البطولات,O,O,O,O
71,2609,.,O,O,O,O
72,2610,انطلقت,O,O,O,O
72,2611,الانتخابات,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
72,2612,الأمريكية,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
72,2613,رسميا,O,O,O,O
72,2614,مع,O,O,O,O
72,2615,بدء,O,O,O,O
72,2616,عمليات,O,O,O,O
72,2617,الاقتراع,O,O,O,O
72,2618,بالبريد,O,O,O,O
72,2619,في,O,O,O,O
72,2620,ولاية,O,O,B_LOC,B_LOC
72,2621,كارولاينا,B_LOC,B_LOC,I_LOC,I_LOC
72,2622,الشمالية,I_LOC,I_LOC,I_LOC,I_LOC
72,2623,،,O,O,O,O
72,2624,الجمعة,O,O,O,O
72,2625,،,O,O,O,O
72,2626,للاختيار,O,O,O,O
72,2627,بين,O,O,O,O
72,2628,الرئيس,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
72,2629,دونالد,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
72,2630,ترمب,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
72,2631,،,O,O,O,O
72,2632,ومنافسه,O,O,O,O
72,2633,الديمقراطي,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
72,2634,جو,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
72,2635,بايدن,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
72,2636,،,O,O,O,O
72,2637,في,O,O,O,O
72,2638,حملة,O,O,O,O
72,2639,تتزايد,O,O,O,O
72,2640,عدوانية,O,O,O,O
72,2641,يوما,O,O,O,O
72,2642,بعد,O,O,O,O
72,2643,يوم,O,O,O,O
72,2644,.,O,O,O,O
73,2645,ونوه,O,O,O,O
73,2646,سمو,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
73,2647,أمير,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
73,2648,منطقة,I_TIT,B_LOC,I_TIT,I_TIT
73,2649,الحدود,I_TIT,I_LOC,I_TIT,I_TIT
73,2650,الشمالية,I_TIT,I_LOC,I_TIT,I_TIT
73,2651,بالدعم,O,O,O,O
73,2652,الكبير,O,O,O,O
73,2653,والسخي,O,O,O,O
73,2654,للقطاع,N,O,O,O
73,2655,الصحي,N,O,O,O
73,2656,من,O,O,O,O
73,2657,لدن,O,O,O,O
73,2658,خادم,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
73,2659,الحرمين,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
73,2660,الشريفين,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
73,2661,الملك,I_TIT,I_TIT,B_TIT,B_TIT
73,2662,سلمان,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
73,2663,بن,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
73,2664,عبدالعزيز,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
73,2665,آل,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
73,2666,سعود,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
73,2667,وصاحب,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
73,2668,السمو,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
73,2669,الملكي,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
73,2670,الأمير,B_TIT,I_TIT,B_TIT,B_TIT
73,2671,محمد,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
73,2672,بن,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
73,2673,سلمان,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
73,2674,بن,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
73,2675,عبدالعزيز,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
73,2676,ولي,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
73,2677,العهد,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
73,2678,نائب,I_TIT,I_TIT,B_TIT,B_TIT
73,2679,رئيس,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
73,2680,مجلس,I_TIT,B_ORG,I_TIT,I_TIT
73,2681,الوزراء,I_TIT,I_ORG,I_TIT,I_TIT
73,2682,وزير,I_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
73,2683,الدفاع,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
73,2684,حفظهما,O,O,O,O
73,2685,الله,O,B_MIS,B_MIS,B_MIS
73,2686,.,O,O,O,O
74,2687,وتابع,O,O,O,O
74,2688,مارتينيز,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
74,2689,:,O,O,O,O
74,2690,«,O,O,O,O
74,2691,أهنئ,O,O,O,O
74,2692,الفريق,O,O,O,O
74,2693,على,O,O,O,O
74,2694,النقاط,O,O,O,O
74,2695,الثلاث,O,O,O,O
74,2696,،,O,O,O,O
74,2697,وسعيد,O,O,O,O
74,2698,على,O,O,O,O
74,2699,الصعيد,O,O,O,O
74,2700,الشخصي,O,O,O,O
74,2701,بأنني,O,O,O,O
74,2702,ساهمت,O,O,O,O
74,2703,وسجلت,O,O,O,O
74,2704,هدفا,O,O,O,O
74,2705,»,O,O,O,O
74,2706,.,O,O,O,O
75,2707,وفقا,O,O,O,O
75,2708,للاستراتيجية,B_MIS,O,B_MIS,B_MIS
75,2709,الوطنية,I_MIS,O,I_MIS,I_MIS
75,2710,للسجلات,I_MIS,O,I_MIS,I_MIS
75,2711,الصحية,I_MIS,O,I_MIS,I_MIS
75,2712,المعتمدة,I_MIS,O,I_MIS,I_MIS
75,2713,،,O,O,O,O
75,2714,حدد,O,O,O,O
75,2715,عدد,O,O,O,O
75,2716,من,O,O,O,O
75,2717,الأمراض,O,O,O,O
75,2718,التي,O,O,O,O
75,2719,تعد,O,O,O,O
75,2720,ذات,O,O,O,O
75,2721,أولوية,O,O,O,O
75,2722,قصوى,O,O,O,O
75,2723,لإنشاء,O,O,O,O
75,2724,سجلات,O,O,O,O
75,2725,صحية,O,O,O,O
75,2726,وطنية,O,O,O,O
75,2727,جديدة,O,O,O,O
75,2728,لها,O,O,O,O
75,2729,أو,O,O,O,O
75,2730,تحسين,O,O,O,O
75,2731,ما,O,O,O,O
75,2732,هو,O,O,O,O
75,2733,قائم,O,O,O,O
75,2734,منها,O,O,O,O
75,2735,بالمركز,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
75,2736,الوطني,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
75,2737,للمعلومات,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
75,2738,الصحية,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
75,2739,خلال,O,O,O,O
75,2740,السنوات,O,O,O,O
75,2741,الخمس,O,O,O,O
75,2742,المقبلة,O,O,O,O
75,2743,،,O,O,O,O
75,2744,وهي,O,O,O,O
75,2745,:,O,O,O,O
75,2746,-,O,O,O,O
75,2747,السكتة,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
75,2748,الدماغية,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
75,2749,-,O,O,O,O
75,2750,أمراض,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
75,2751,القلب,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
75,2752,-,O,O,O,O
75,2753,الأمراض,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
75,2754,الوراثية,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
75,2755,والتشوهات,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
75,2756,الخلقية,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
75,2757,-,O,O,O,O
75,2758,السكري,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
75,2759,-,O,O,O,O
75,2760,التوحد,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
75,2761,واضطرابات,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
75,2762,النمو,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
75,2763,-,O,O,O,O
75,2764,سجل,B_MIS,O,O,O
75,2765,الإصابات,I_MIS,O,O,O
75,2766,-,O,O,O,O
75,2767,ذوي,B_MIS,B_MIS,O,O
75,2768,الإعاقة,I_MIS,I_MIS,O,O
75,2769,-,O,O,O,O
75,2770,الإعاقة,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
75,2771,السمعية,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
75,2772,-,O,O,O,O
75,2773,الأورام,B_MIS,B_MIS,O,O
75,2774,-,O,O,O,O
75,2775,الصحة,B_MIS,B_MIS,O,O
75,2776,العقلية,I_MIS,I_MIS,O,O
75,2777,-,O,O,O,O
75,2778,زراعة,B_MIS,B_MIS,O,O
75,2779,الاعضاء,I_MIS,I_MIS,O,O
75,2780,وغير,O,O,O,O
75,2781,ذلك,O,O,O,O
75,2782,من,O,O,O,O
75,2783,سجلات,O,O,O,O
75,2784,الأمراض,O,O,O,O
75,2785,ذات,O,O,O,O
75,2786,الاهتمام,O,O,O,O
75,2787,لدى,O,O,O,O
75,2788,الجهات,O,O,O,O
75,2789,الصحية,O,O,O,O
75,2790,والمجتمع,O,O,O,O
75,2791,الصحي,O,O,O,O
75,2792,وصانعي,O,O,O,O
75,2793,القرار,O,O,O,O
75,2794,.,O,O,O,O
76,2795,كانت,O,O,O,O
76,2796,تخلو,O,O,O,O
76,2797,بنفسها,O,O,O,O
76,2798,كثيرا,O,O,O,O
76,2799,وتخبر,O,O,O,O
76,2800,ذاتها,O,O,O,O
76,2801,بأنه,O,O,O,O
76,2802,رغم,O,O,O,O
76,2803,كل,O,O,O,O
76,2804,هذا,O,O,O,O
76,2805,الحزن,O,O,O,O
76,2806,الذي,O,O,O,O
76,2807,بداخلها,O,O,O,O
76,2808,وكل,O,O,O,O
76,2809,تلك,O,O,O,O
76,2810,الذكريات,O,O,O,O
76,2811,التي,O,O,O,O
76,2812,خنقتها,O,O,O,O
76,2813,،,O,O,O,O
76,2814,لم,O,O,O,O
76,2815,لا,O,O,O,O
76,2816,تبكي,O,O,O,O
76,2817,؟,O,O,O,O
76,2818,!,O,O,O,O
77,2819,ووجه,O,O,O,O
77,2820,الحارثي,I_PER,B_PER,B_PER,B_PER
77,2821,الدعوة,O,O,O,O
77,2822,لرجال,O,O,O,O
77,2823,الأعمال,O,O,O,O
77,2824,والمستثمرين,O,O,O,O
77,2825,للاستفادة,O,O,O,O
77,2826,من,O,O,O,O
77,2827,تلك,O,O,O,O
77,2828,المقومات,O,O,O,O
77,2829,والإمكانات,O,O,O,O
77,2830,التي,O,O,O,O
77,2831,تحتضنها,O,O,O,O
77,2832,منطقة,O,O,O,O
77,2833,تبوك,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
77,2834,.,O,O,O,O
78,2835,مكافآتهم,O,O,O,O
78,2836,قد,O,O,O,O
78,2837,تكون,O,O,O,O
78,2838,أشياء,O,O,O,O
78,2839,بسيطة,O,O,O,O
78,2840,جدا,O,O,O,O
78,2841,بالنسبة,O,O,O,O
78,2842,لك,O,O,O,O
78,2843,كمسؤول,O,O,O,O
78,2844,،,O,O,O,O
78,2845,ولكن,O,O,O,O
78,2846,وقعها,O,O,O,O
78,2847,كبير,O,O,O,O
78,2848,على,O,O,O,O
78,2849,المتلقي,O,O,O,O
78,2850,.,O,O,O,O
79,2851,ونوه,O,O,O,O
79,2852,نائب,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
79,2853,أمين,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
79,2854,عام,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
79,2855,موهبة,I_TIT,B_ORG,I_TIT,I_TIT
79,2856,إلى,O,O,O,O
79,2857,أن,O,O,O,O
79,2858,برامج,O,B_MIS,B_MIS,B_MIS
79,2859,موهبة,B_ORG,I_MIS,I_MIS,I_MIS
79,2860,الإثرائية,O,I_MIS,I_MIS,I_MIS
79,2861,التي,O,O,O,O
79,2862,تعقد,O,O,O,O
79,2863,صيف,O,O,O,O
79,2864,كل,O,O,O,O
79,2865,عام,O,O,O,O
79,2866,بشراكة,O,O,O,O
79,2867,إستراتيجية,O,O,O,O
79,2868,مع,O,O,O,O
79,2869,وزارة,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
79,2870,التعليم,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
79,2871,تهدف,O,O,O,O
79,2872,إلى,O,O,O,O
79,2873,إثراء,O,O,O,O
79,2874,حصيلة,O,O,O,O
79,2875,الطلبة,O,O,O,O
79,2876,المعرفية,O,O,O,O
79,2877,،,O,O,O,O
79,2878,ورفع,O,O,O,O
79,2879,الكفاءة,O,O,O,O
79,2880,والاستعداد,O,O,O,O
79,2881,،,O,O,O,O
79,2882,وبناء,O,O,O,O
79,2883,الخبرات,O,O,O,O
79,2884,العلمية,O,O,O,O
79,2885,والعملية,O,O,O,O
79,2886,،,O,O,O,O
79,2887,وتحدي,O,O,O,O
79,2888,قدراتهم,O,O,O,O
79,2889,وتنمية,O,O,O,O
79,2890,مهاراتهم,O,O,O,O
79,2891,مثمنا,O,O,O,O
79,2892,الدور,O,O,O,O
79,2893,الذي,O,O,O,O
79,2894,تقوم,O,O,O,O
79,2895,به,O,O,O,O
79,2896,الجامعة,O,O,O,O
79,2897,وكافة,O,O,O,O
79,2898,طواقهما,O,O,O,O
79,2899,.,O,O,O,O
80,2900,1865,O,O,O,O
80,2901,–,O,O,O,O
80,2902,اغتيال,O,O,O,O
80,2903,الرئيس,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
80,2904,الأمريكي,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
80,2905,أبراهام,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
80,2906,لينكون,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
80,2907,برصاصة,O,O,O,O
80,2908,أطلقها,O,O,O,O
80,2909,عليه,O,O,O,O
80,2910,جون,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
80,2911,ويلكس,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
80,2912,بوث,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
80,2913,في,O,O,O,O
80,2914,“,O,O,O,O
80,2915,مسرح,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
80,2916,نورد,I_LOC,I_LOC,I_LOC,I_LOC
80,2917,”,O,O,O,O
80,2918,في,O,O,O,O
80,2919,واشنطن,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
80,2920,حيث,O,O,O,O
80,2921,كان,O,O,O,O
80,2922,يشاهد,O,O,O,O
80,2923,مع,O,O,O,O
80,2924,زوجته,O,O,O,O
80,2925,عرضا,O,O,O,O
80,2926,مسرحيا,O,O,O,O
80,2927,.,O,O,O,O
81,2928,وسام,O,O,O,O
81,2929,مركز,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
81,2930,الملك,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
81,2931,سلمان,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
81,2932,للإغاثة,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
81,2933,والأعمال,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
81,2934,الإنسانية,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
81,2935,السلة,O,O,O,O
81,2936,الغذائية,O,O,O,O
81,2937,لشهر,O,O,O,O
81,2938,مايو,O,O,O,O
81,2939,لأسر,O,O,O,O
81,2940,420,O,O,O,O
81,2941,يتيما,O,O,O,O
81,2942,ويتيمة,O,O,O,O
81,2943,من,O,O,O,O
81,2944,محافظات,O,O,O,O
81,2945,مأرب,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
81,2946,وصنعاء,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
81,2947,والبيضاء,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
81,2948,والجوف,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
81,2949,والساحل,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
81,2950,الغربي,I_LOC,I_LOC,I_LOC,I_LOC
81,2951,،,O,O,O,O
81,2952,ضمن,O,O,O,O
81,2953,برنامج,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
81,2954,«,O,O,I_MIS,I_MIS
81,2955,لست,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
81,2956,وحدك,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
81,2957,»,O,O,I_MIS,I_MIS
81,2958,لحماية,O,O,O,O
81,2959,أسر,O,O,O,O
81,2960,الأيتام,O,O,O,O
81,2961,،,O,O,O,O
81,2962,ووزع,O,O,O,O
81,2963,2,O,O,O,O
81,2965,600,O,O,O,O
81,2966,كرتون,O,O,O,O
81,2967,تمر,O,B_MIS,O,O
81,2968,على,O,O,O,O
81,2969,الأسر,O,O,O,O
81,2970,المحتاجة,O,O,O,O
81,2971,في,O,O,O,O
81,2972,مديرية,B_ORG,O,B_LOC,B_LOC
81,2973,المكلا,I_ORG,B_LOC,I_LOC,I_LOC
81,2974,بمحافظة,O,O,I_LOC,I_LOC
81,2975,حضرموت,B_LOC,B_LOC,I_LOC,I_LOC
81,2976,،,O,O,O,O
81,2977,يستفيد,O,O,O,O
81,2978,منها,O,O,O,O
81,2979,15,O,O,O,O
81,2981,600,O,O,O,O
81,2982,فرد,O,O,O,O
81,2983,.,O,O,O,O
82,2984,وجرى,O,O,O,O
82,2985,خلال,O,O,O,O
82,2986,اللقاء,O,O,O,O
82,2987,بحث,O,O,O,O
82,2988,العلاقات,O,O,O,O
82,2989,الثنائية,O,O,O,O
82,2990,بين,O,O,O,O
82,2991,البلدين,O,O,O,O
82,2992,وسبل,O,O,O,O
82,2993,دعمها,O,O,O,O
82,2994,وتطويرها,O,O,O,O
82,2995,،,O,O,O,O
82,2996,فضلا,O,O,O,O
82,2997,عن,O,O,O,O
82,2998,الأوضاع,O,O,O,O
82,2999,في,O,O,O,O
82,3000,منطقة,O,O,B_LOC,B_LOC
82,3001,الخليج,B_LOC,B_LOC,I_LOC,I_LOC
82,3002,العربي,I_LOC,I_LOC,I_LOC,I_LOC
82,3003,والشرق,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
82,3004,الأوسط,I_LOC,I_LOC,I_LOC,I_LOC
82,3005,وآسيا,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
82,3006,،,O,O,O,O
82,3007,والقضايا,O,O,O,O
82,3008,الإقليمية,O,O,O,O
82,3009,والدولية,O,O,O,O
82,3010,محل,O,O,O,O
82,3011,الاهتمام,O,O,O,O
82,3012,المشترك,O,O,O,O
82,3013,.,O,O,O,O
83,3014,‏ببساطة,O,O,O,O
83,3015,فسلوك,O,O,O,O
83,3016,الطفل,O,O,O,O
83,3017,‏يشخص,O,O,O,O
83,3018,كحالة,O,O,O,O
83,3019,مرضية,O,O,O,O
83,3020,إذا,O,O,O,O
83,3021,كانت,O,O,O,O
83,3022,هذه,O,O,O,O
83,3023,الأعراض,O,O,O,O
83,3024,متكررة,O,O,O,O
83,3025,يوميا,O,O,O,O
83,3026,معظم,O,O,O,O
83,3027,الوقت,O,O,O,O
83,3028,وتسبب,O,O,O,O
83,3029,مشاكل,O,O,O,O
83,3030,في,O,O,O,O
83,3031,حياة,O,O,O,O
83,3032,الطفل,O,O,O,O
83,3033,ومن,O,O,O,O
83,3034,حوله,O,O,O,O
83,3035,،,O,O,O,O
83,3036,‏وكون,O,O,O,O
83,3037,الطفل,O,O,O,O
83,3038,‏يستطيع,O,O,O,O
83,3039,البقاء,O,O,O,O
83,3040,أمام,O,O,O,O
83,3041,لعبة,O,O,O,O
83,3042,البلايستيشن,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
83,3043,لمدة,O,O,O,O
83,3044,ساعات,O,O,O,O
83,3045,لا,O,O,O,O
83,3046,يلغي,O,O,O,O
83,3047,بالضرورة,O,O,O,O
83,3048,هذا,O,O,O,O
83,3049,التشخيص,O,O,O,O
83,3050,.,O,O,O,O
84,3051,وقت,O,O,O,O
84,3052,الخطر,O,O,O,O
84,3053,كما,O,O,O,O
84,3054,أن,O,O,O,O
84,3055,العدوى,O,O,O,O
84,3056,التي,O,O,O,O
84,3057,حدثت,O,O,O,O
84,3058,خلال,O,O,O,O
84,3059,السنة,O,O,O,O
84,3060,الأولى,O,O,O,O
84,3061,من,O,O,O,O
84,3062,العمر,O,O,O,O
84,3063,،,O,O,O,O
84,3064,رفعت,O,O,O,O
84,3065,الخطر,O,O,O,O
84,3066,بنسبة,O,O,O,O
84,3067,20,O,O,O,O
84,3068,%,O,O,O,O
84,3069,،,O,O,O,O
84,3070,حيث,O,O,O,O
84,3071,إن,O,O,O,O
84,3072,ال,O,O,O,O
84,3073,12,O,O,O,O
84,3074,شهرا,O,O,O,O
84,3075,الأولى,O,O,O,O
84,3076,في,O,O,O,O
84,3077,حياة,O,O,O,O
84,3078,الطفل,O,O,O,O
84,3079,هي,O,O,O,O
84,3080,أهم,O,O,O,O
84,3081,وقت,O,O,O,O
84,3082,لنمو,O,O,O,O
84,3083,الدماغ,O,B_MIS,O,O
84,3084,.,O,O,O,O
85,3085,وتعافى,O,O,O,O
85,3086,388094,O,O,O,O
85,3087,شخصا,O,O,O,O
85,3088,من,O,O,O,O
85,3089,الفيروس,O,O,O,O
85,3090,في,O,O,O,O
85,3091,إندونيسيا,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
85,3092,حتى,O,O,O,O
85,3093,اليوم,O,O,O,O
85,3094,السبت,O,O,O,O
85,3095,.,O,O,O,O
86,3096,وقد,O,O,O,O
86,3097,برزت,O,O,O,O
86,3098,القرصنة,N,N,O,O
86,3099,باعتبارها,O,O,O,O
86,3100,أحد,O,O,O,O
86,3101,أهم,O,O,O,O
86,3102,القضايا,O,O,O,O
86,3103,التي,O,O,O,O
86,3104,تثار,O,O,O,O
86,3105,عند,O,O,O,O
86,3106,تناول,O,O,O,O
86,3107,مفهوم,O,O,O,O
86,3108,الأمن,B_MIS,B_MIS,O,O
86,3109,السيبراني,I_MIS,I_MIS,O,O
86,3110,.,O,O,O,O
87,3111,حذرت,O,O,O,O
87,3112,الهيئة,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
87,3113,العامة,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
87,3114,للغذاء,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
87,3115,والدواء,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
87,3116,من,O,O,O,O
87,3117,تشغيلتين,O,O,O,O
87,3118,لبودرة,B_MIS,O,O,O
87,3119,تالك,I_MIS,B_MIS,O,O
87,3120,تحمل,O,O,O,O
87,3121,اسم,O,O,O,O
87,3122,“,O,O,O,O
87,3123,AJMAL,O,O,O,O
87,3124,SACRIFICE,O,O,O,O
87,3125,FOR,O,O,O,O
87,3126,HER,O,O,O,O
87,3127,POWDER,O,O,O,O
87,3128,”,O,O,O,O
87,3129,لاحتوائهما,O,O,O,O
87,3130,على,O,O,O,O
87,3131,نسبة,O,O,O,O
87,3132,عالية,O,O,O,O
87,3133,من,O,O,O,O
87,3134,البكتيريا,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
87,3135,.,O,O,O,O
88,3136,واطلع,O,O,O,O
88,3137,معاليه,B_TIT,B_TIT,O,O
88,3138,خلال,O,O,O,O
88,3139,الجولة,O,O,O,O
88,3140,الميدانية,O,O,O,O
88,3141,على,O,O,O,O
88,3142,مشروع,O,O,O,O
88,3143,تطوير,O,O,O,O
88,3144,النظام,O,O,O,O
88,3145,الصوتي,O,O,O,O
88,3146,في,O,O,O,O
88,3147,الحرم,O,B_LOC,B_LOC,B_LOC
88,3148,القديم,O,O,I_LOC,I_LOC
88,3149,وتطوير,O,O,O,O
88,3150,النظام,O,O,O,O
88,3151,الصوتي,O,O,O,O
88,3152,للروضة,O,B_LOC,B_LOC,B_LOC
88,3153,الشريفة,O,I_LOC,I_LOC,I_LOC
88,3154,والمنطقة,O,O,O,O
88,3155,المجاورة,O,O,O,O
88,3156,لها,O,O,O,O
88,3157,،,O,O,O,O
88,3158,وذلك,O,O,O,O
88,3159,بتركيب,O,O,O,O
88,3160,نظام,O,O,O,O
88,3161,متكامل,O,O,O,O
88,3162,وبأحدث,O,O,O,O
88,3163,التقنيات,O,O,O,O
88,3164,يمكن,O,O,O,O
88,3165,من,O,O,O,O
88,3166,خلاله,O,O,O,O
88,3167,التحكم,O,O,O,O
88,3168,بالسماعات,O,O,O,O
88,3169,بشكل,O,O,O,O
88,3170,مستقل,O,O,O,O
88,3171,عن,O,O,O,O
88,3172,نظام,O,O,O,O
88,3173,الصوت,O,O,O,O
88,3174,في,O,O,O,O
88,3175,المسجد,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
88,3176,النبوي,I_LOC,I_LOC,I_LOC,I_LOC
88,3177,،,O,O,O,O
88,3178,وحيث,O,O,O,O
88,3179,يحتوي,O,O,O,O
88,3180,النظام,O,O,O,O
88,3181,على,O,O,O,O
88,3182,8,O,O,O,O
88,3183,سماعات,O,O,O,O
88,3184,وإضافة,O,O,O,O
88,3185,عدد,O,O,O,O
88,3186,من,O,O,O,O
88,3187,الأجهزة,O,O,O,O
88,3188,من,O,O,O,O
88,3189,أحدث,O,O,O,O
88,3190,التقنيات,O,O,O,O
88,3191,تتميز,O,O,O,O
88,3192,بنقاوة,O,O,O,O
88,3193,الصوت,O,O,O,O
88,3194,العالية,O,O,O,O
88,3195,،,O,O,O,O
88,3196,التي,O,O,O,O
88,3197,تسهم,O,O,O,O
88,3198,في,O,O,O,O
88,3199,تقديم,O,O,O,O
88,3200,أفضل,O,O,O,O
88,3201,الخدمات,O,O,O,O
88,3202,المقدمة,O,O,O,O
88,3203,.,O,O,O,O
89,3204,ينطلق,O,O,O,O
89,3205,مهرجان,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
89,3206,أفلام,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
89,3207,السعودية,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
89,3208,في,O,O,O,O
89,3209,دورته,O,O,O,O
89,3210,السابعة,O,O,O,O
89,3211,بتنظيم,O,O,O,O
89,3212,من,O,O,O,O
89,3213,جمعية,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
89,3214,الثقافة,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
89,3215,والفنون,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
89,3216,بالدمام,B_LOC,O,B_LOC,B_LOC
89,3217,،,O,O,O,O
89,3218,بالشراكة,O,O,O,O
89,3219,مع,O,O,O,O
89,3220,مركز,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
89,3221,الملك,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
89,3222,عبدالعزيز,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
89,3223,الثقافي,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
89,3224,العالمي,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
89,3225,(,O,O,O,O
89,3226,إثراء,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
89,3227,),O,O,O,O
89,3228,،,O,O,O,O
89,3229,وبدعم,O,O,O,O
89,3230,من,O,O,O,O
89,3231,هيئة,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
89,3232,الأفلام,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
89,3233,التابعة,O,O,O,O
89,3234,لوزارة,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
89,3235,الثقافة,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
89,3236,،,O,O,O,O
89,3237,وذلك,O,O,O,O
89,3238,في,O,O,O,O
89,3239,الفترة,O,O,O,O
89,3240,من,O,O,O,O
89,3241,21,O,O,O,O
89,3242,-,O,O,O,O
89,3243,27,O,O,O,O
89,3244,ذي,O,O,O,O
89,3245,القعدة,O,O,O,O
89,3246,1442,O,O,O,O
89,3247,ه,O,O,O,O
89,3248,الموافق,O,O,O,O
89,3249,(,O,O,O,O
89,3250,1,O,O,O,O
89,3251,-,O,O,O,O
89,3252,7,O,O,O,O
89,3253,يوليو,O,O,O,O
89,3254,2021,O,O,O,O
89,3255,م,O,O,O,O
89,3256,),O,O,O,O
89,3257,،,O,O,O,O
89,3258,بحضور,O,O,O,O
89,3259,نخبة,O,O,O,O
89,3260,من,O,O,O,O
89,3261,صناع,O,O,O,O
89,3262,الأفلام,O,O,O,O
89,3263,والنجوم,O,O,O,O
89,3264,المحليين,O,O,O,O
89,3265,والخليجيين,O,N,O,O
89,3266,والعالميين,O,O,O,O
89,3267,.,O,O,O,O
90,3268,وقال,O,O,O,O
90,3269,الدكتور,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
90,3270,جاغان,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
90,3271,كيزيل,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
90,3272,،,O,O,O,O
90,3273,عضو,O,O,O,O
90,3274,آخر,O,O,O,O
90,3275,في,O,O,O,O
90,3276,مجموعة,O,O,B_ORG,B_ORG
90,3277,عمل,O,O,I_ORG,I_ORG
90,3278,مكافحة,O,B_ORG,I_ORG,I_ORG
90,3279,الأوبئة,O,I_ORG,I_ORG,I_ORG
90,3280,التابعة,O,O,I_ORG,I_ORG
90,3281,للجمعية,B_ORG,B_ORG,I_ORG,I_ORG
90,3282,الطبية,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
90,3283,التركية,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
90,3284,إنه,O,O,O,O
90,3285,«,O,O,O,O
90,3286,في,O,O,O,O
90,3287,بداية,O,O,O,O
90,3288,الوباء,O,O,O,O
90,3289,،,O,O,O,O
90,3290,كان,O,O,O,O
90,3291,هناك,O,O,O,O
90,3292,جهد,O,O,O,O
90,3293,حقيقي,O,O,O,O
90,3294,للتخفيف,O,O,O,O
90,3295,من,O,O,O,O
90,3296,المخاطر,O,O,O,O
90,3297,،,O,O,O,O
90,3298,ولكن,O,O,O,O
90,3299,منذ,O,O,O,O
90,3300,ذلك,O,O,O,O
90,3301,الحين,O,O,O,O
90,3302,،,O,O,O,O
90,3303,أعاقت,O,O,O,O
90,3304,السياسة,O,O,O,O
90,3305,الطريق,O,O,O,O
90,3306,.,O,O,O,O
91,3307,واطلع,O,O,O,O
91,3308,سموه,B_TIT,B_TIT,O,O
91,3309,خلال,O,O,O,O
91,3310,اللقاء,O,O,O,O
91,3311,على,O,O,O,O
91,3312,الخطة,O,B_MIS,B_MIS,B_MIS
91,3313,التشغيلية,O,I_MIS,I_MIS,I_MIS
91,3314,لأعمال,O,I_MIS,I_MIS,I_MIS
91,3315,موسم,O,I_MIS,I_MIS,I_MIS
91,3316,الحج,O,I_MIS,I_MIS,I_MIS
91,3317,لعام,O,O,I_MIS,I_MIS
91,3318,1440,O,O,I_MIS,I_MIS
91,3319,ه,O,O,I_MIS,I_MIS
91,3320,بوكالة,O,B_ORG,B_ORG,B_ORG
91,3321,الرئاسة,O,I_ORG,I_ORG,I_ORG
91,3322,العامة,O,I_ORG,I_ORG,I_ORG
91,3323,لشؤون,O,I_ORG,I_ORG,I_ORG
91,3324,المسجد,B_LOC,I_ORG,I_ORG,I_ORG
91,3325,النبوي,I_LOC,I_ORG,I_ORG,I_ORG
91,3326,.,O,O,O,O
92,3327,ترقية,O,O,O,O
92,3328,ناصر,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
92,3329,بن,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
92,3330,عبدالله,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
92,3331,بن,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
92,3332,ناصر,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
92,3333,السيف,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
92,3334,إلى,O,O,O,O
92,3335,وظيفة,O,O,O,O
92,3336,(,O,O,O,O
92,3337,مستشار,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
92,3338,لشؤون,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
92,3339,المناطق,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
92,3340,),O,O,O,O
92,3341,بالمرتبة,O,N,O,O
92,3342,الرابعة,O,N,O,O
92,3343,عشرة,O,N,O,O
92,3344,بوزارة,O,B_ORG,B_ORG,B_ORG
92,3345,الداخلية,O,I_ORG,I_ORG,I_ORG
92,3346,.,O,O,O,O
93,3347,حجم,O,O,O,O
93,3348,التطور,O,O,O,O
93,3349,العمراني,O,O,O,O
93,3350,ونمو,O,O,O,O
93,3351,القطاع,O,O,O,O
93,3352,الخاص,O,O,O,O
93,3353,وميزان,O,O,O,O
93,3354,التصدير,O,O,O,O
93,3355,والاستيراد,O,O,O,O
93,3356,وأرقام,O,O,O,O
93,3357,الموازنة,O,O,O,O
93,3358,العامة,O,O,O,O
93,3359,والإنفاق,O,O,O,O
93,3360,الحكومي,O,O,O,O
93,3361,على,O,O,O,O
93,3362,أجهزة,O,O,O,O
93,3363,الدولة,O,O,O,O
93,3364,والتنمية,O,B_MIS,O,O
93,3365,المستدامة,O,I_MIS,O,O
93,3366,وكل,O,O,O,O
93,3367,ما,O,O,O,O
93,3368,يمس,O,O,O,O
93,3369,حياة,O,O,O,O
93,3370,المواطن,O,O,O,O
93,3371,شاهد,O,O,O,O
93,3372,على,O,O,O,O
93,3373,التطور,O,O,O,O
93,3374,الذي,O,O,O,O
93,3375,حصل,O,O,O,O
93,3376,حتى,O,O,O,O
93,3377,وإن,O,O,O,O
93,3378,كان,O,O,O,O
93,3379,هناك,O,O,O,O
93,3380,بعض,O,O,O,O
93,3381,المواقع,O,O,O,O
93,3382,التي,O,O,O,O
93,3383,لازالت,O,O,O,O
93,3384,تناشد,O,O,O,O
93,3385,اهتماما,O,O,O,O
93,3386,أكبر,O,O,O,O
93,3387,فإن,O,O,O,O
93,3388,استمرار,O,O,O,O
93,3389,التوجهات,O,O,O,O
93,3390,التنموية,O,O,O,O
93,3391,الجادة,O,O,O,O
93,3392,بسياسة,O,O,O,O
93,3393,حكيمة,O,O,O,O
93,3394,كفيلة,O,O,O,O
93,3395,بكل,O,O,O,O
93,3396,تصحيح,O,O,O,O
93,3397,مستحق,O,O,O,O
93,3398,لأن,O,O,O,O
93,3399,ولاة,O,O,O,O
93,3400,الأمر,O,O,O,O
93,3401,يسمعون,O,O,O,O
93,3402,صوت,O,O,O,O
93,3403,المواطن,O,O,O,O
93,3404,ولا,O,O,O,O
93,3405,يخفى,O,O,O,O
93,3406,عليهم,O,O,O,O
93,3407,أهمية,O,O,O,O
93,3408,التجاوب,O,O,O,O
93,3409,لأن,O,O,O,O
93,3410,القيادة,O,O,O,O
93,3411,قريبة,O,O,O,O
93,3412,من,O,O,O,O
93,3413,نبض,O,O,O,O
93,3414,حاجة,O,O,O,O
93,3415,المواطن,O,O,O,O
93,3416,والحرص,O,O,O,O
93,3417,على,O,O,O,O
93,3418,استمرار,O,O,O,O
93,3419,التكافل,O,O,O,O
93,3420,الاجتماعي,O,O,O,O
93,3421,بما,O,O,O,O
93,3422,يضمن,O,O,O,O
93,3423,استمرارية,O,O,O,O
93,3424,التنمية,O,O,O,O
93,3425,والتطور,O,O,O,O
93,3426,والأمن,O,O,O,O
93,3427,والاستقرار,O,O,O,O
93,3428,في,O,O,O,O
93,3429,وطن,O,O,O,O
93,3430,مترامي,O,O,O,O
93,3431,الأطراف,O,O,O,O
93,3432,في,O,O,O,O
93,3433,الوقت,O,O,O,O
93,3434,الذي,O,O,O,O
93,3435,تعيش,O,O,O,O
93,3436,دول,O,O,O,O
93,3437,عربية,O,O,O,O
93,3438,أزمات,O,O,O,O
93,3439,كثيرة,O,O,O,O
93,3440,تطفح,O,O,O,O
93,3441,سلبياتها,O,O,O,O
93,3442,إلى,O,O,O,O
93,3443,دول,O,O,O,O
93,3444,أخرى,O,O,O,O
93,3445,باستثناء,O,O,O,O
93,3446,دول,O,O,O,O
93,3447,مجلس,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
93,3448,التعاون,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
93,3449,الخليجي,I_ORG,I_ORG,I_ORG,I_ORG
93,3450,التي,O,O,O,O
93,3451,تتشارك,O,O,O,O
93,3452,نعمة,O,O,O,O
93,3453,الأمن,O,O,O,O
93,3454,والاستقرار,O,O,O,O
93,3455,وتحرص,O,O,O,O
93,3456,على,O,O,O,O
93,3457,الاستمرارية,O,O,O,O
93,3458,في,O,O,O,O
93,3459,مسيرتها,O,O,O,O
93,3460,إلى,O,O,O,O
93,3461,الأمام,O,O,O,O
93,3462,.,O,O,O,O
94,3463,يستخدم,O,O,O,O
94,3464,بعض,O,O,O,O
94,3465,أصحاب,O,O,O,O
94,3466,المنازل,O,O,O,O
94,3467,تقنية,B_MIS,O,O,O
94,3468,ال,O,O,O,O
94,3469,3,B_MIS,O,O,O
94,3470,D,I_MIS,O,O,O
94,3471,-,O,O,O,O
94,3472,ثلاثية,B_MIS,O,O,O
94,3473,الأبعاد,I_MIS,O,O,O
94,3474,-,O,O,O,O
94,3475,للاستفادة,O,O,O,O
94,3476,من,O,O,O,O
94,3477,المساحة,O,O,O,O
94,3478,بالشكل,O,O,O,O
94,3479,المطلوب,O,O,O,O
94,3480,،,O,O,O,O
94,3481,ومشاهدة,O,O,O,O
94,3482,واقع,O,O,O,O
94,3483,افتراضي,O,O,O,O
94,3484,للمساحة,O,O,O,O
94,3485,التي,O,O,O,O
94,3486,سيتم,O,O,O,O
94,3487,السكن,O,O,O,O
94,3488,فيها,O,O,O,O
94,3489,،,O,O,O,O
94,3490,إذ,O,O,O,O
94,3491,تقوم,O,O,O,O
94,3492,التقنية,O,O,O,O
94,3493,بعمل,O,O,O,O
94,3494,مخطط,O,O,O,O
94,3495,لتصميم,O,O,O,O
94,3496,منازل,O,O,O,O
94,3497,وبنايات,O,O,O,O
94,3498,بشكل,O,O,O,O
94,3499,افتراضي,O,O,O,O
94,3500,،,O,O,O,O
94,3501,وخلالها,O,O,O,O
94,3502,تشاهد,O,O,O,O
94,3503,كل,O,O,O,O
94,3504,التفاصيل,O,O,O,O
94,3505,،,O,O,O,O
94,3506,مع,O,O,O,O
94,3507,وجود,O,O,O,O
94,3508,جميع,O,O,O,O
94,3509,الخيارات,O,O,O,O
94,3510,والتصاميم,O,O,O,O
94,3511,للغرف,O,O,O,O
94,3512,والنوافذ,O,O,O,O
94,3513,والأبواب,O,O,O,O
94,3514,،,O,O,O,O
94,3515,ومواقعها,O,O,O,O
94,3516,وحجمها,O,O,O,O
94,3517,وأسعارها,O,O,O,O
94,3518,،,O,O,O,O
94,3519,مع,O,O,O,O
94,3520,وضع,O,O,O,O
94,3521,كثير,O,O,O,O
94,3522,من,O,O,O,O
94,3523,النماذج,O,O,O,O
94,3524,المختلفة,O,O,O,O
94,3525,وحفظها,O,O,O,O
94,3526,بشكل,O,O,O,O
94,3527,مباشر,O,O,O,O
94,3528,.,O,O,O,O
95,3529,تراجع,O,O,O,O
95,3530,221,O,O,O,O
95,3531,ألف,O,O,O,O
95,3532,برميل,O,O,O,O
95,3533,وأوضحت,O,O,O,O
95,3534,«,O,O,O,O
95,3535,أوبك,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
95,3536,»,O,O,O,O
95,3537,في,O,O,O,O
95,3538,تقريرها,O,O,O,O
95,3539,الشهري,O,O,O,O
95,3540,أن,O,O,O,O
95,3541,إجمالي,O,O,O,O
95,3542,الإنتاج,O,O,O,O
95,3543,تراجع,O,O,O,O
95,3544,خلال,O,O,O,O
95,3545,فبراير,O,O,O,O
95,3546,الماضي,O,O,O,O
95,3547,بمقدار,O,O,O,O
95,3548,221,O,O,O,O
95,3549,ألف,O,O,O,O
95,3550,برميل,O,O,O,O
95,3551,يوميا,O,O,O,O
95,3552,إلى,O,O,O,O
95,3553,30.5,O,O,O,O
95,3554,مليون,O,O,O,O
95,3555,برميل,O,O,O,O
95,3556,يوميا,O,O,O,O
95,3557,،,O,O,O,O
95,3558,وذلك,O,O,O,O
95,3559,بالمقارنة,O,O,O,O
95,3560,مع,O,O,O,O
95,3561,انخفاض,O,O,O,O
95,3562,في,O,O,O,O
95,3563,الإنتاج,O,O,O,O
95,3564,قدره,O,O,O,O
95,3565,797,O,O,O,O
95,3566,ألف,O,O,O,O
95,3567,برميل,O,O,O,O
95,3568,يوميا,O,O,O,O
95,3569,خلال,O,O,O,O
95,3570,يناير,O,O,O,O
95,3571,.,O,O,O,O
96,3572,في,O,O,O,O
96,3573,الطريق,O,O,O,O
96,3574,الصحيح,O,O,O,O
96,3575,قال,O,O,O,O
96,3576,وكيل,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
96,3577,الجامعة,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
96,3578,للشؤون,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
96,3579,التعليمية,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
96,3580,،,O,O,O,O
96,3581,الدكتور,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
96,3582,جبران,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
96,3583,القحطاني,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
96,3584,،,O,O,O,O
96,3585,إن,O,O,O,O
96,3586,النهضة,O,O,O,O
96,3587,التعليمية,O,O,O,O
96,3588,التي,O,O,O,O
96,3589,يشهدها,O,O,O,O
96,3590,التعليم,O,O,O,O
96,3591,في,O,O,O,O
96,3592,عهد,O,O,O,O
96,3593,الملك,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
96,3594,سلمان,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
96,3595,تسير,O,O,O,O
96,3596,في,O,O,O,O
96,3597,الطريق,O,O,O,O
96,3598,الصحيح,O,O,O,O
96,3599,للحاق,O,O,O,O
96,3600,بمصاف,O,O,O,O
96,3601,الدول,O,O,O,O
96,3602,المتقدمة,O,O,O,O
96,3603,وصناعة,O,O,O,O
96,3604,جيل,O,O,O,O
96,3605,متعلم,O,O,O,O
96,3606,يسهم,O,O,O,O
96,3607,في,O,O,O,O
96,3608,تحقيق,O,O,O,O
96,3609,رؤية,B_MIS,B_MIS,B_MIS,B_MIS
96,3610,المملكة,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
96,3611,2030,I_MIS,I_MIS,I_MIS,I_MIS
96,3612,وبناء,O,O,O,O
96,3613,اقتصاد,O,O,O,O
96,3614,معرفي,O,O,O,O
96,3615,يعزز,O,O,O,O
96,3616,ميزانية,O,O,O,O
96,3617,الدولة,O,O,O,O
96,3618,المالية,O,O,O,O
96,3619,ويجعلها,O,O,O,O
96,3620,وجهة,O,O,O,O
96,3621,للاستثمار,O,O,O,O
96,3622,العالمي,O,O,O,O
96,3623,.,O,O,O,O
97,3624,وأوضح,O,O,O,O
97,3625,:,O,O,O,O
97,3626,“,O,O,O,O
97,3627,في,O,O,O,O
97,3628,الوقت,O,O,O,O
97,3629,الحالي,O,O,O,O
97,3630,هناك,O,O,O,O
97,3631,كيليان,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
97,3632,مبابي,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
97,3633,،,O,O,O,O
97,3634,ونيمار,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
97,3635,”,O,O,O,O
97,3636,.,O,O,O,O
98,3637,وبين,O,O,O,O
98,3638,وكيل,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
98,3639,الرئيس,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
98,3640,العام,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
98,3641,لوكالة,I_TIT,B_ORG,I_TIT,I_TIT
98,3642,المشاريع,I_TIT,I_ORG,I_TIT,I_TIT
98,3643,والدراسات,I_TIT,I_ORG,I_TIT,I_TIT
98,3644,الهندسية,I_TIT,I_ORG,I_TIT,I_TIT
98,3645,المهندس,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
98,3646,سلطان,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
98,3647,القرشي,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
98,3648,أن,O,O,O,O
98,3649,إدارة,O,B_ORG,O,O
98,3650,المشاريع,O,I_ORG,O,O
98,3651,راعت,O,O,O,O
98,3652,خلال,O,O,O,O
98,3653,تركيب,O,O,O,O
98,3654,اللوحات,O,O,O,O
98,3655,الكتابية,O,O,O,O
98,3656,والإرشادية,O,O,O,O
98,3657,،,O,O,O,O
98,3658,سهولة,O,O,O,O
98,3659,التصميم,O,O,O,O
98,3660,،,O,O,O,O
98,3661,واختيار,O,O,O,O
98,3662,المواقع,O,O,O,O
98,3663,،,O,O,O,O
98,3664,وارتفاع,O,O,O,O
98,3665,اللوحات,O,O,O,O
98,3666,عن,O,O,O,O
98,3667,مستوى,O,O,O,O
98,3668,الأرض,O,O,O,O
98,3669,،,O,O,O,O
98,3670,وذلك,O,O,O,O
98,3671,بالاستناد,O,O,O,O
98,3672,إلى,O,O,O,O
98,3673,الكثافة,O,O,O,O
98,3674,المكانية,O,O,O,O
98,3675,،,O,O,O,O
98,3676,ودرجات,O,O,O,O
98,3677,الإضاءة,O,O,O,O
98,3678,،,O,O,O,O
98,3679,ومراعاة,O,O,O,O
98,3680,نوع,O,O,O,O
98,3681,الخط,O,O,O,O
98,3682,،,O,O,O,O
98,3683,مبينا,O,O,O,O
98,3684,أن,O,O,O,O
98,3685,الإدارة,O,O,O,O
98,3686,عملت,O,O,O,O
98,3687,على,O,O,O,O
98,3688,تحديد,O,O,O,O
98,3689,الألوان,O,O,O,O
98,3690,بدقة,O,O,O,O
98,3691,متناهية,O,O,O,O
98,3692,،,O,O,O,O
98,3693,بما,O,O,O,O
98,3694,يمنع,O,O,O,O
98,3695,التشوه,O,O,O,O
98,3696,البصري,O,O,O,O
98,3697,للناظرين,O,O,O,O
98,3698,،,O,O,O,O
98,3699,ويمنحها,O,O,O,O
98,3700,شكلا,O,O,O,O
98,3701,جماليا,O,O,O,O
98,3702,يعكس,O,O,O,O
98,3703,روحانية,O,O,O,O
98,3704,المكان,O,O,O,O
98,3705,والزمان,O,O,O,O
98,3706,.,O,O,O,O
99,3707,أوضح,O,O,O,O
99,3708,المساعد,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
99,3709,للتخطيط,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
99,3710,والتحول,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
99,3711,بصحة,O,B_ORG,I_TIT,I_TIT
99,3712,جازان,B_LOC,I_ORG,I_TIT,I_TIT
99,3713,رئيس,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
99,3714,ورش,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
99,3715,العمل,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
99,3716,بالمؤتمر,B_ORG,B_MIS,I_TIT,I_TIT
99,3717,الوطني,I_ORG,I_MIS,I_TIT,I_TIT
99,3718,للإصابات,I_ORG,I_MIS,I_TIT,I_TIT
99,3719,استشاري,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
99,3720,الجراحة,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
99,3721,الدكتور,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
99,3722,عواجي,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
99,3723,النعمي,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
99,3724,ل,O,O,O,O
99,3725,«,O,O,O,O
99,3726,عكاظ,B_ORG,B_ORG,B_ORG,B_ORG
99,3727,»,O,O,O,O
99,3728,أن,O,O,O,O
99,3729,المؤتمر,O,O,O,O
99,3730,الذي,O,O,O,O
99,3731,نظمته,O,O,O,O
99,3732,صحة,O,B_ORG,B_ORG,B_ORG
99,3733,جازان,B_LOC,I_ORG,I_ORG,I_ORG
99,3734,على,O,O,O,O
99,3735,مدار,O,O,O,O
99,3736,ثلاثة,O,O,O,O
99,3737,أيام,O,O,O,O
99,3738,،,O,O,O,O
99,3739,واختتمت,O,O,O,O
99,3740,فعالياته,O,O,O,O
99,3741,أول,O,O,O,O
99,3742,أمس,O,O,O,O
99,3743,(,O,O,O,O
99,3744,الخميس,O,O,O,O
99,3745,),O,O,O,O
99,3746,برعاية,O,O,O,O
99,3747,نائب,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
99,3748,أمير,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
99,3749,جازان,I_TIT,B_LOC,I_TIT,I_TIT
99,3750,الأمير,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
99,3751,محمد,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
99,3752,بن,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
99,3753,عبدالعزيز,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
99,3754,وحضور,O,O,O,O
99,3755,وزير,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
99,3756,الصحة,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
99,3757,الدكتور,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
99,3758,توفيق,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
99,3759,الربيعة,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
99,3760,ومشاركة,O,O,O,O
99,3761,69,O,O,O,O
99,3762,خبير,O,B_TIT,O,O
99,3763,واستشاري,O,B_TIT,O,O
99,3764,ومتحدث,O,B_TIT,O,O
99,3765,من,O,O,O,O
99,3766,المملكة,B_LOC,B_LOC,B_LOC,B_LOC
99,3767,والعالم,O,B_LOC,O,O
99,3768,العربي,O,I_LOC,O,O
99,3769,أقر,O,O,O,O
99,3770,ستة,O,O,O,O
99,3771,توصيات,O,O,O,O
99,3772,تضمنت,O,O,O,O
99,3773,التوصية,O,O,O,O
99,3774,بمركز,O,O,O,O
99,3775,للإصابات,O,O,O,O
99,3776,بمنطقة,O,O,B_LOC,B_LOC
99,3777,جازان,B_LOC,B_LOC,I_LOC,I_LOC
99,3778,،,O,O,O,O
99,3779,والتوصية,O,O,O,O
99,3780,بلجنة,O,O,O,O
99,3781,وطنية,O,O,O,O
99,3782,للإصابات,O,O,O,O
99,3783,،,O,O,O,O
99,3784,والتوصية,O,O,O,O
99,3785,باستمرار,O,O,O,O
99,3786,المؤتمرات,O,O,O,O
99,3787,والاجتماعات,O,O,O,O
99,3788,العلمية,O,O,O,O
99,3789,الخاصة,O,O,O,O
99,3790,بالإصابات,O,O,O,O
99,3791,،,O,O,O,O
99,3792,والاستمرار,O,O,O,O
99,3793,في,O,O,O,O
99,3794,تحسين,O,O,O,O
99,3795,وتدريب,O,O,O,O
99,3796,الكفاءات,O,O,O,O
99,3797,للتعامل,O,O,O,O
99,3798,مع,O,O,O,O
99,3799,الإصابات,O,O,O,O
99,3800,،,O,O,O,O
99,3801,وتأسيس,O,O,O,O
99,3802,لجنة,O,O,O,O
99,3803,وطنية,O,O,O,O
99,3804,للإصابات,O,O,O,O
99,3805,،,O,O,O,O
99,3806,وتخصيص,O,O,O,O
99,3807,مقاعد,O,O,O,O
99,3808,أكثر,O,O,O,O
99,3809,للإيفاد,O,O,O,O
99,3810,والابتعاث,O,O,O,O
99,3811,في,O,O,O,O
99,3812,تخصص,O,O,O,O
99,3813,الإصابات,O,O,O,O
99,3814,.,O,O,O,O
100,3815,فيما,O,O,O,O
100,3816,أكد,O,O,O,O
100,3817,السفير,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
100,3818,نقلي,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
100,3819,أن,O,O,O,O
100,3820,المكتبة,O,O,O,O
100,3821,منارة,O,O,O,O
100,3822,إشعاع,O,O,O,O
100,3823,فكري,O,O,O,O
100,3824,وثقافي,O,O,O,O
100,3825,كبير,O,O,O,O
100,3826,،,O,O,O,O
100,3827,معبرا,O,O,O,O
100,3828,عن,O,O,O,O
100,3829,سعادته,O,O,O,O
100,3830,بزيارة,O,O,O,O
100,3831,هذي,O,O,O,O
100,3832,المكتبة,O,O,O,O
100,3833,العريقة,O,O,O,O
100,3834,.,O,O,O,O
101,3835,وقال,O,O,O,O
101,3836,الدكتور,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
101,3837,عبدالحميد,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
101,3838,الخطيب,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
101,3839,،,O,O,O,O
101,3840,أستاذ,B_TIT,B_TIT,B_TIT,B_TIT
101,3841,الهندسة,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
101,3842,الطبية,I_TIT,I_TIT,I_TIT,I_TIT
101,3843,المساعد,I_TIT,B_TIT,I_TIT,I_TIT
101,3844,في,O,O,I_TIT,I_TIT
101,3845,جامعة,B_ORG,B_ORG,I_TIT,I_TIT
101,3846,الملك,I_ORG,I_ORG,I_TIT,I_TIT
101,3847,عبدالعزيز,I_ORG,I_ORG,I_TIT,I_TIT
101,3848,،,O,O,O,O
101,3849,أحد,O,O,O,O
101,3850,مسجلي,O,O,O,O
101,3851,براءة,O,O,O,O
101,3852,الاختراع,O,O,O,O
101,3853,:,O,O,O,O
101,3854,«,O,O,O,O
101,3855,أخذنا,O,O,O,O
101,3856,سنوات,O,O,O,O
101,3857,لحين,O,O,O,O
101,3858,تسجيل,O,O,O,O
101,3859,براءة,O,O,O,O
101,3860,الاختراع,O,O,O,O
101,3861,هذه,O,O,O,O
101,3862,»,O,O,O,O
101,3863,،,O,O,O,O
101,3864,مشيرا,O,O,O,O
101,3865,إلى,O,O,O,O
101,3866,أن,O,O,O,O
101,3867,العالم,O,O,O,O
101,3868,يبحث,O,O,O,O
101,3869,عن,O,O,O,O
101,3870,طاقات,O,O,O,O
101,3871,نظيفة,O,O,O,O
101,3872,،,O,O,O,O
101,3873,في,O,O,O,O
101,3874,وقت,O,O,O,O
101,3875,توجد,O,O,O,O
101,3876,طاقات,O,O,O,O
101,3877,مهدرة,O,O,O,O
101,3878,لم,O,O,O,O
101,3879,تستغل,O,O,O,O
101,3880,بعد,O,O,O,O
101,3881,.,O,O,O,O
102,3882,*,O,O,O,O
102,3883,*,O,O,O,O
102,3884,*,O,O,O,O
102,3885,-,O,O,O,O
102,3886,الفارق,O,O,O,O
102,3887,النقطي,O,O,O,O
102,3888,يتسع,O,O,O,O
102,3889,ويتقلص,O,O,O,O
102,3890,حسب,O,O,O,O
102,3891,أخطاء,O,O,O,O
102,3892,الحكام,O,O,O,O
102,3893,.,O,O,O,O
103,3894,بينما,O,O,O,O
103,3895,أوضح,O,O,O,O
103,3896,«,O,O,O,O
103,3897,اللحيدان,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
103,3898,»,O,O,O,O
103,3899,أن,O,O,O,O
103,3900,الجمعية,O,O,O,O
103,3901,تسعى,O,O,O,O
103,3902,إلى,O,O,O,O
103,3903,إقامة,O,O,O,O
103,3904,ورش,O,O,O,O
103,3905,عمل,O,O,O,O
103,3906,في,O,O,O,O
103,3907,المدرسة,O,N,O,O
103,3908,الحقلية,O,N,O,O
103,3909,في,O,O,O,O
103,3910,حديقة,O,B_LOC,O,O
103,3911,الفراولة,O,I_LOC,O,O
103,3912,للمزارعين,O,O,O,O
103,3913,،,O,O,O,O
103,3914,لنشر,O,O,O,O
103,3915,الطرق,O,O,O,O
103,3916,الصحيحة,O,O,O,O
103,3917,لزراعة,O,O,O,O
103,3918,الفراولة,O,O,O,O
103,3919,بشكل,O,O,O,O
103,3920,خاص,O,O,O,O
103,3921,،,O,O,O,O
103,3922,وجميع,O,O,O,O
103,3923,أنواع,O,O,O,O
103,3924,الفواكه,O,O,O,O
103,3925,بشكل,O,O,O,O
103,3926,عام,O,O,O,O
103,3927,.,O,O,O,O
104,3928,الحاقدون,O,O,O,O
104,3929,وأصحاب,O,O,O,O
104,3930,النفوس,O,O,O,O
104,3931,المريضة,O,O,O,O
104,3932,لا,O,O,O,O
104,3933,يتقبلون,O,O,O,O
104,3934,هذه,O,O,O,O
104,3935,الصورة,O,O,O,O
104,3936,المشرفة,O,O,O,O
104,3937,،,O,O,O,O
104,3938,ويحاولون,O,O,O,O
104,3939,طمسها,O,O,O,O
104,3940,وتشويشها,O,O,O,O
104,3941,بالأخبار,O,O,O,O
104,3942,المكذوبة,O,O,O,O
104,3943,والملفقة,O,O,O,O
104,3944,،,O,O,O,O
104,3945,ويطيرون,O,O,O,O
104,3946,بكل,O,O,O,O
104,3947,خبر,O,O,O,O
104,3948,كاذب,O,O,O,O
104,3949,،,O,O,O,O
104,3950,وحين,O,O,O,O
104,3951,تتجلى,O,O,O,O
104,3952,الحقائق,O,O,O,O
104,3953,بالأعمال,O,O,O,O
104,3954,الجليلة,O,O,O,O
104,3955,لا,O,O,O,O
104,3956,يتوارون,O,O,O,O
104,3957,عن,O,O,O,O
104,3958,الأنظار,O,O,O,O
104,3959,فحسب,O,O,O,O
104,3960,بل,O,O,O,O
104,3961,يحاولون,O,O,O,O
104,3962,الانتقاص,O,O,O,O
104,3963,منها,O,O,O,O
104,3964,،,O,O,O,O
104,3965,ولو,O,O,O,O
104,3966,كانت,O,O,O,O
104,3967,هذه,O,O,O,O
104,3968,المشاهد,O,O,O,O
104,3969,الجميلة,O,O,O,O
104,3970,والأعمال,O,O,O,O
104,3971,الإنسانية,O,O,O,O
104,3972,النبيلة,O,O,O,O
104,3973,في,O,O,O,O
104,3974,الخارج,O,O,O,O
104,3975,لرأينا,O,O,O,O
104,3976,التمجيد,O,O,O,O
104,3977,والتعظيم,O,O,O,O
104,3978,لها,O,O,O,O
104,3979,ولأصحابها,O,O,O,O
104,3980,.,O,O,O,O
105,3981,هذا,O,O,O,O
105,3982,وقد,O,O,O,O
105,3983,سجل,O,O,O,O
105,3984,هدفي,O,B_MIS,O,O
105,3985,المجزل,B_ORG,I_MIS,B_ORG,B_ORG
105,3986,عبدالعزيز,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
105,3987,يوسف,I_PER,I_PER,I_PER,I_PER
105,3988,وساشيري,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
105,3989,،,O,O,O,O
105,3990,فيما,O,O,O,O
105,3991,سجل,O,O,O,O
105,3992,هدف,O,B_MIS,O,O
105,3993,العروبة,B_ORG,I_MIS,B_ORG,B_ORG
105,3994,الوحيد,O,O,O,O
105,3995,أديسون,B_PER,B_PER,B_PER,B_PER
105,3996,.,O,O,O,O
106,3997,على,O,O,O,O
106,3998,عكس,O,O,O,O
106,3999,وظائف,O,O,O,O
